{
	"Tags": "標籤",
	"ID": "ID",
	"Code Editor": "程式碼編輯器",
	"Default CSS": "預設 CSS",
	"Custom CSS": "自訂 CSS",
	"Apply the Code": "套用程式碼",
	"Drop here": "拖曳至此處",
	"Save as New": "另存新檔",
	"View all": "查看全部",
	"Shared by You": "由您分享",
	"Add to Favorites": "新增至我的最愛",
	"Edit": "編輯",
	"Copy to Project": "複製到專案",
	"Share to Project": "分享到專案",
	"Delete": "刪除",
	"Selected:": "已選取：",
	"Search": "搜尋",
	"My Palette": "我的調色盤",
	"External Link": "外部連結",
	"Save to Gallery": "儲存到圖庫",
	"Leave as External": "留下外部連結",
	"Image Gallery": "圖片庫",
	"Replace Image": "替換圖片",
	"Crop": "裁剪",
	"Edit Image": "編輯圖片",
	"Config": "設定",
	"Next": "下一步",
	"Direction Rule": "方向原則",
	"Selector": "選擇器",
	"Attribute": "屬性",
	"Expression": "表達式",
	"Global": "全域",
	"Replace": "替換",
	"Format": "格式",
	"Separator": "分隔線",
	"Drop content here": "將內容拖曳至此處",
	"Module": "模組",
	"Restore": "還原",
	"Restore as new": "還原為新的",
	"Preview": "預覽",
	"Edit a Name": "編輯名稱",
	"Add a Name": "新增名稱",
	"Add a Tag": "新增標籤",
	"Export": "匯出",
	"Form elements": "表單元素",
	"Numbered List": "編號清單",
	"Titles Text Style": "Titles Text Style",
	"Success notification": "完成通知",
	"The data has been applied successfully": "已成功套用資料",
	"The data source link is unavailable. Please, make sure there is an access to the data source.": "資料來源連結無法使用。請提供資料來源的存取方式。",
	"Error notification": "錯誤通知",
	"The process is running": "正在處理中",
	"Image processing": "正在處理圖片",
	"Can not upload an image.": "不能上傳圖片",
	"Can not get image from an external source.": "不能從外部來源取得圖片",
	"The file should not exceed the maximum resolution of {maxImageResolution}px.": "檔案不得超過最大解析度 {maxImageResolution}px。",
	"Aim for the drop zone!": "對準拖放區！",
	"Can`t delete the image": "無法刪除圖片",
	"The image has been deleted successfully": "已成功刪除圖片",
	"The option is disabled because was overridden in the Code editor": "由於已在程式碼編輯器中被覆寫，此選項已停用",
	"Please use the \"Export\" feature to get the compiled HTML code ready for mailings via your ESP. </br> HTML code is displayed within editor only for editing purposes and doesn't have compiled styles for your convenience.": "Please use the \"Export\" feature to get the compiled HTML code ready for mailings via your ESP. </br> HTML code is displayed within editor only for editing purposes and doesn't have compiled styles for your convenience.",
	"If an email client doesn't support the non-standard font, a similar standard font will be used instead.": "若電子郵軟體不支援非標準字型，將會使用類似字型。",
	"Anchor's Name": "錨點名稱",
	"Enter anchor's name": "輸入錨點名稱",
	"Button Text": "按鈕文字",
	"Font Family": "字型庫",
	"Choose Font": "選擇字型",
	"Font Size": "字型大小",
	"Title Font Size": "Title Font Size",
	"Font Size on Desktop": "桌面版字型大小",
	"Font Size on Mobile": "行動版字型大小",
	"Food & Drinks": "食物和飲料",
	"Frequently used": "經常使用",
	"Flags": "旗幟",
	"Label language": "標籤語言",
	"Time Zone": "時區",
	"Play Button Styles": "播放按鈕樣式",
	"Image preview": "圖片預覽",
	"Image Block Preview": "圖片區塊預覽",
	"Image Block Rollover Preview": "圖片區塊變換預覽",
	"Button Block Icon": "按鈕區塊圖示",
	"Banner Block Background": "橫幅區塊背景",
	"Video Block Custom Thumbnail": "影片區塊自訂縮圖",
	"Menu Block Item {itemIndex} Icon": "選單區塊項目 {itemIndex} 圖示",
	"Social Block Item {itemIndex} Icon": "社群區塊項目 {itemIndex} 圖示",
	"Container Background": "容器背景",
	"Structure Background": "結構背景",
	"Stripe Background": "橫帶背景",
	"Header Stripes Background": "頁首橫帶背景",
	"Footer Stripes Background": "頁尾橫帶背景",
	"General Background": "一般背景",
	"Image Path": "圖片路徑",
	"Responsive image": "響應式圖片",
	"Make the image to fit to the width of a mobile screen. Please note: It only works on devices that have support for media queries.": "讓圖片符合行動版螢幕的寬度。請注意：這僅適用於支援媒體查詢的裝置。",
	"Image Block": "圖片區塊",
	"Text Block": "文字區塊",
	"Button Block": "按鈕區塊",
	"Spacer Block": "間隔區塊",
	"Video Block": "影片區塊",
	"Social Block": "社群區塊",
	"Banner Block": "橫幅區塊",
	"Timer Block": "計時器區塊",
	"Advanced Color Settings": "進階顔色設定",
	"Labels Letter Case": "標貼大小寫",
	"Digital Labels": "數位標貼",
	"Timer Background Color": "計時器背景顏色",
	"Separator Font Color": "分隔字型顏色",
	"Separator Font": "分隔字型",
	"Labels Font": "標貼字型",
	"Digits Font": "數字字型",
	"Labels Font Color": "標貼字型顏色",
	"Labels Language": "標籤語言",
	"Labels Color Days": "標貼顏色天",
	"Labels Color Hours": "標貼顏色小時",
	"Labels Color Minutes": "標貼顏色分鐘",
	"Labels Color Seconds": "標貼顏色秒",
	"Expiration Image": "到期圖片",
	"You have the option of displaying a different image when your countdown timer expires.": "倒數計時器到期時，您可以選擇顯示不同的圖片。",
	"Display Days": "顯示天數",
	"Digits Font Color": "數字字型顏色",
	"Digits Color Days": "數字顏色天數",
	"Digits Color Hours": "數字顏色小時數",
	"Digits Color Minutes": "數字顏色分鐘數",
	"Digits Color Seconds": "數字顏色秒數",
	"Menu Block": "選單區塊",
	"HTML Block": "HTML 區塊",
	"Carousel Block": "輪播區塊",
	"According Block": "收合區塊",
	"Form Block": "表單區塊",
	"Container": "容器",
	"Container Form": "容器表單",
	"Structure": "結構",
	"Structures & Modules": "結構和模組",
	"Structures & Modules. Add template/pre-built modules, or structures with containers": "結構和模組。新增範本/預建模組或容器結構",
	"Stripe": "橫帶",
	"Image": "圖片",
	"Text": "文字",
	"Button": "按鈕",
	"Spacer": "間隔",
	"Social Networks": "社群網路",
	"Menu": "選單",
	"HTML": "HTML",
	"Banner": "橫幅",
	"Video": "影片",
	"Timer": "計時器",
	"AMP Carousel": "AMP 輪播",
	"AMP Accordion": "AMP 收合",
	"AMP Form": "AMP 表格",
	"Allows uploading and editing images": "允許上傳和編輯圖片及 GIF",
	"Allows working on text styles, adding merge tags and lists": "允許處理文字樣式、新增合併標籤和清單",
	"Allows designing buttons of any shape, size, and color": "允許設計任何形狀、大小和顏色的按鈕",
	"Meant to visually separate elements with a horizontal line": "可使用水平線在視覺上分隔元素",
	"Offers 70+ social media icons and chats of different design styles": "提供 70 多款不同設計風格的社群媒體圖示和聊天",
	"Helps taking users from emails to necessary pages on your site": "協助將使用者從電子郵件帶領至您網站上的必要頁面",
	"Allows adding elements with custom code in emails": "允許在電子郵件中新增附帶自訂程式碼的元素",
	"Allows applying filters to images and placing text over them": "允許為圖片套用濾鏡，並上方加上文字",
	"Allows setting thumbnail images & play buttons for videos": "允許設定影片的縮圖和「播放」按鈕",
	"Adds a countdown to a specific date. Use the timer in emails for promotions, launches, and events.": "Adds a countdown to a specific date. Use the timer in emails for promotions, launches, and events.",
	"Retina Display Support": "支援 Retina 顯示",
	"The \"AMP Carousel\" block is currently being developed. Switch to the Old version of the Editor to access the full functionality needed to continue working on this email. Please note, that all changes you have already made to this email will be saved and available in the Old version.": "The \"AMP Carousel\" block is currently being developed. Switch to the Old version of the Editor to access the full functionality needed to continue working on this email. Please note, that all changes you have already made to this email will be saved and available in the Old version.",
	"The \"AMP Accordion\" block is currently being development. Switch to the Old version of the Editor to access the full functionality needed to continue working on this email. Please note, that all changes you have already made to this email will be saved and available in the Old version.": "The \"AMP Accordion\" block is currently being development. Switch to the Old version of the Editor to access the full functionality needed to continue working on this email. Please note, that all changes you have already made to this email will be saved and available in the Old version.",
	"The \"AMP Form\" block is currently being development. Switch to the Old version of the Editor to access the full functionality needed to continue working on this email. Please note, that all changes you have already made to this email will be saved and available in the Old version.": "The \"AMP Form\" block is currently being development. Switch to the Old version of the Editor to access the full functionality needed to continue working on this email. Please note, that all changes you have already made to this email will be saved and available in the Old version.",
	"Border Radius": "邊框弧度",
	"Decrease Border Radius by {step}": "減少邊框弧度 {step}",
	"Increase Border Radius by {step}": "增加邊框弧度 {step}",
	"Top Left Border Radius": "左上邊框弧度",
	"Decrease Top Left Border Radius by {step}": "減少左上邊框弧度 {step}",
	"Increase Top Left Border Radius by {step}": "增加左上邊框弧度 {step}",
	"Top Right Border Radius": "右上邊框弧度",
	"Decrease Top Right Border Radius by {step}": "減少右上邊框弧度 {step}",
	"Increase Top Right Border Radius by {step}": "增加右上邊框弧度 {step}",
	"Bottom Right Border Radius": "右下邊框弧度",
	"Decrease Bottom Right Border Radius by {step}": "減少右下邊框弧度 {step}",
	"Increase Bottom Right Border Radius by {step}": "增加右下邊框弧度 {step}",
	"Bottom Left Border Radius": "左下邊框弧度",
	"Decrease Bottom Left Border Radius by {step}": "減少左下邊框弧度 {step}",
	"Increase Bottom Left Border Radius by {step}": "增加左下邊框弧度 {step}",
	"Radius for All Corners": "所有角的弧度",
	"Radius per Corner": "每個角的弧度",
	"Outlook for Windows does not have a support for the border radius property. We recommend enabling the Outlook support option.": "Windows 版 Outlook 不支援邊框弧度屬性。我們建議啟用 Outlook 支援選項。",
	"It only works with CSS styles, so it is not supported by Outlook on Windows. We recommend enabling the Support for Outlook option.": "這僅能用於 CSS 樣式，因此不支援 Windows 版 Outlook。我們建議啟用 Outlook 支援選項。",
	"Border for All Sides": "所有邊的邊框",
	"Border per Side": "每邊的邊框",
	"Outlook for Windows does not have support for a separate button border width setting": "Windows 版 Outlook 不支援個別按鈕邊框寬度的設定",
	"Not supported by Outlook on Windows, so we recommend enabling the Support for Outlook option in the General Settings tab.": "不支援 Windows 版 Outlook，因此我們建議在「一般設定」索引標籤中啟用「Outlook 支援」選項。",
	"Outlook for Windows does not have support for dashed and dotted borders": "Windows 版 Outlook 不支援虛線和點線邊框",
	"Adjust to width": "調整寬度",
	"Not supported by Outlook for Windows. We recommend enabling the Outlook support option.": "不支援 Windows 版 Outlook。我們建議啟用 Outlook 支援選項。",
	"Fit to Container on Desktop": "桌面版適用的容器",
	"Adjust to width on Mobile": "在行動版調整寬度",
	"Paragraph Bottom Space": "段落下方間隔",
	"Anchor Link": "錨點連結",
	"Creates an anchor for this element. Anchor links in emails are designed to make navigation easier. They help take readers to specific places in the email without the need to scroll. <a href=\"https://support.stripo.email/en/articles/3174098-how-to-apply-anchor-hyperlinks\" target=\"_blank\">Learn more</a> about how it works and how to create one with Stripo.": "為此元素建立錨點。電子郵件中的錨點連結旨在讓導航更容易。這有助於帶領讀者前往電子郵件中的特定位置，而無需捲動。 <a href=\"https://support.stripo.email/en/articles/3174098-how-to-apply-anchor-hyperlinks\" target=\"_blank\">深入了解</a>運作方式，以及如何使用 Stripo 建立。",
	"Anchor Links": "錨點連結",
	"An anchor link should not exceed more than 150 characters": "錨點連結不得超過 150 個字元",
	"An alternate text should not exceed more than 255 characters": "替代文字不得超過 255 個字元",
	"A HEX color value should not exceed more than 8 symbols": "十六進位顏色值不得超過 8 個符號",
	"A keyword must have at least 2 characters": "關鍵字必須至少包含 2 個字元",
	"Menu Item Type": "選單項目類型",
	"Menu Item {itemIndex} Type": "選單項目 {itemIndex} 類型",
	"Add template/pre-built modules, or structures with containers": "新增範本/預建模組或容器結構",
	"Alignment on Desktop": "桌面版對齊",
	"Alignment on Mobile": "行動版對齊",
	"Animals & Plants": "動物和植物",
	"Activities": "活動",
	"Arrows": "箭頭",
	"Hide Element on Mobile": "行動版隱藏元素",
	"This element will not be hidden in email clients  which do not support media queries.": "此元素不會在不支援媒體查詢的電子郵件軟體中隱藏。",
	"The element already hidden on Desktop. Activating this option you turning off hidden state for Desktop.": "此元素已於桌面版隱藏。啟用此選項將關閉桌面版的隱藏狀態。",
	"Hidden on Mobile": "在行動版隱藏",
	"Hide on Desktop": "在桌面版隱藏",
	"Hide Item on Desktop": "在桌面版隱藏項目",
	"Hide Item on Mobile": "在行動版隱藏項目",
	"The element will be hidden on Yahoo mobile App, as well as in mobile email client which do not support media queries.": "該元素會在 Yahoo 手機 App 以及不支援媒體查詢的行動電子郵件軟體中隱藏。",
	"The element already hidden on Mobile. Activating this option you turning off hidden state for Mobile.": "此元素已於行動版隱藏。啟用此選項將關閉行動版的隱藏狀態。",
	"Hidden on Desktop": "在桌面版隱藏",
	"Icon": "圖示",
	"The icon inside the button will not show in Outlook 2002, 2007, 2010, 2013, 2016, 2019 on Windows.": "按鈕內的圖示不會顯示在 Windows 版 Outlook 2002、2007、2010、2013、2016、2019 中。",
	"Button label should not exceed more than 255 characters": "按鈕標籤不得超過 255 個字元",
	"Block Background Color": "區塊背景顏色",
	"General Background Color": "一般背景顏色",
	"Will be applied to the entire email": "將套用於整封電子郵件",
	"Responsive Design": "響應式設計",
	"All emails designed with Stripo are responsive by default, but you have the option to disable this feature.": "在預設下，使用 Stripo 製作的所有電子郵件都是響應式的，但您可以選擇停用此功能。",
	"Button Color": "按鈕顏色",
	"Hover Button Styles": "Hover 按鈕樣式",
	"The option \"hover button styles\" (changing colors upon a mouseover) is supported by a limited number of email clients. <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">Learn more</a>": "數量有限的電子郵件客戶端支援「Hover 按鈕樣式」選項（滑鼠移動時更改顏色）。<a href=\"{link}\" target=\"_blank\">深入了解</a>",
	"https://www.caniemail.com/features/css-pseudo-class-hover/": "https://www.caniemail.com/features/css-pseudo-class-hover/",
	"Bulleted List": "項目清單",
	"Bullets & Stars": "項目符號和星星",
	"Color": "顏色",
	"Font": "字型",
	"Font Color": "字型顏色",
	"Border Color": "框線顏色",
	"Border Top Color": "上框線顏色",
	"Border Right Color": "右框線顏色",
	"Border Bottom Color": "下框線顏色",
	"Border Left Color": "左框線顏色",
	"Margins on Desktop": "桌面版外距",
	"Equalize Margins on Desktop": "在桌面版上均化外距",
	"Margin Top on Desktop": "桌面版上的上外距",
	"Decrease Margin Top on Desktop by {step}": "在桌面版上減少上外距 {step}",
	"Increase Margin Top on Desktop by {step}": "在桌面版上增加上外距 {step}",
	"Margin Right on Desktop": "桌面版上的右外距",
	"Decrease Margin Right on Desktop by {step}": "在桌面版上減少右外距 {step}",
	"Increase Margin Right on Desktop by {step}": "在桌面版上增加右外距 {step}",
	"Margin Bottom on Desktop": "桌面版上的下外距",
	"Decrease Margin Bottom on Desktop by {step}": "在桌面版上減少下外距 {step}",
	"Increase Margin Bottom on Desktop by {step}": "在桌面版上增加下外距 {step}",
	"Margin Left on Desktop": "桌面版上的左外距",
	"Decrease Margin Left on Desktop by {step}": "在桌面版上減少左外距 {step}",
	"Increase Margin Left on Desktop by {step}": "在桌面版上增加左外距 {step}",
	"Margins on Mobile": "行動版外距",
	"Equalize Margins on Mobile": "在行動版上均化外距",
	"Margin Top on Mobile": "行動版上的上外距",
	"Decrease Margin Top on Mobile by {step}": "在行動版上減少上外距 {step}",
	"Increase Margin Top on Mobile by {step}": "在行動版上增加上外距 {step}",
	"Margin Right on Mobile": "行動版上的右外距",
	"Decrease Margin Right on Mobile by {step}": "在行動版上減少右外距 {step}",
	"Increase Margin Right on Mobile by {step}": "在行動版上增加右外距 {step}",
	"Margin Bottom on Mobile": "行動版上的下外距",
	"Decrease Margin Bottom on Mobile by {step}": "在行動版上減少下外距 {step}",
	"Increase Margin Bottom on Mobile by {step}": "在行動版上增加下外距 {step}",
	"Margin Left on Mobile": "行動版上的左外距",
	"Decrease Margin Left on Mobile by {step}": "在行動版上減少左外距 {step}",
	"Increase Margin Left on Mobile by {step}": "在行動版上增加左外距 {step}",
	"Margins around the image": "圖片周圍外距",
	"Margins around the button": "按鈕周圍外距",
	"Margins around the separator line": "分隔線周圍外距",
	"Margins around social network icons": "社群網路圖示周圍外距",
	"Margins around the banner": "橫幅周圍外距",
	"Margins around the timer": "計時器周圍外距",
	"Margins around elements formed by custom code": "由自訂程式碼構成的元素周圍外距",
	"Padding on Desktop": "桌面版內間距",
	"Equalize Padding on Desktop": "在桌面版上均化內間距",
	"Padding Top on Desktop": "桌面版上的上內間距",
	"Decrease Padding Top on Desktop by {step}": "在桌面版上減少上內間距 {step}",
	"Increase Padding Top on Desktop by {step}": "在桌面版上增加上內間距 {step}",
	"Padding Right on Desktop": "桌面版上的右內間距",
	"Decrease Padding Right on Desktop by {step}": "在桌面版上減少右內間距 {step}",
	"Increase Padding Right on Desktop by {step}": "在桌面版上增加右內間距 {step}",
	"Padding Bottom on Desktop": "桌面版上的下內間距",
	"Decrease Padding Bottom on Desktop by {step}": "在桌面版上減少下內間距 {step}",
	"Increase Padding Bottom on Desktop by {step}": "在桌面版上增加下內間距 {step}",
	"Padding Left on Desktop": "桌面版上的左內間距",
	"Decrease Padding Left on Desktop by {step}": "在桌面版上減少左內間距 {step}",
	"Increase Padding Left on Desktop by {step}": "在桌面版上增加左內間距 {step}",
	"Padding on Mobile": "行動版內間距",
	"Equalize Padding on Mobile": "在行動版上均化內間距",
	"Padding Top on Mobile": "行動版上的上內間距",
	"Decrease Padding Top on Mobile by {step}": "在行動版上減少上內間距 {step}",
	"Increase Padding Top on Mobile by {step}": "在行動版上增加上內間距 {step}",
	"Padding Right on Mobile": "行動版上的右內間距",
	"Decrease Padding Right on Mobile by {step}": "在行動版上減少右內間距 {step}",
	"Increase Padding Right on Mobile by {step}": "在行動版上增加右內間距 {step}",
	"Padding Bottom on Mobile": "行動版上的下內間距",
	"Decrease Padding Bottom on Mobile by {step}": "在行動版上減少下內間距 {step}",
	"Increase Padding Bottom on Mobile by {step}": "在行動版上增加下內間距 {step}",
	"Padding Left on Mobile": "行動版上的左內間距",
	"Decrease Padding Left on Mobile by {step}": "在行動版上減少左內間距 {step}",
	"Increase Padding Left on Mobile by {step}": "在行動版上增加左內間距 {step}",
	"Button padding that makes the space around the button text": "按鈕內間距，在按鈕文字周圍留間隔",
	"Paddings in the stripe add some space around the content area of the email": "橫帶中的內間距可在電子郵件內容區域周圍加入一些間隔",
	"Internal padding adds some space around containers and blocks": "內部內間距可在容器和區塊周圍加入一些間隔",
	"Internal padding creates space around containers and blocks": "內部內間距可在容器和區塊周圍製造一些間隔",
	"Padding in the \"Text\" block makes space around the added text.": "「文字」區塊中的內間距會在新增的文字周圍留間隔。",
	"Please enter a valid link": "請輸入有效的連結",
	"The image with the invalid link cannot be saved to the image gallery": "連結無效的圖片將無法儲存至圖片庫",
	"Parentheses": "括號",
	"Pictographs": "象形符號",
	"Punctuations": "標點符號",
	"Select color": "選擇顏色",
	"Decrease Separator by {step}": "減少分隔線 {step}",
	"Increase Separator by {step}": "增加分隔線 {step}",
	"Left alignment": "靠左對齊",
	"Center alignment": "置中對齊",
	"Right alignment": "靠右對齊",
	"Justify text": "對齊文字",
	"Border": "邊框",
	"Border input mode": "框線輸入方式",
	"Decrease border by {step}": "減少框線 {step}",
	"Increase border by {step}": "增加框線 {step}",
	"Border Top": "上框線",
	"Decrease Border Top by {step}": "減少上框線 {step}",
	"Increase Border Top by {step}": "增加上框線{step}",
	"Border Right": "右框線",
	"Decrease Border Right by {step}": "減少右框線 {step}",
	"Increase Border Right by {step}": "增加右框線 {step}",
	"Border Bottom": "下框線",
	"Decrease Border Bottom by {step}": "減少下框線 {step}",
	"Increase Border Bottom by {step}": "增加下框線{step}",
	"Border Left": "左框線",
	"Decrease Border Left by {step}": "減少左框線 {step}",
	"Increase Border Left by {step}": "增加左框線 {step}",
	"Border around all structures in the stripe": "橫帶中所有結構的框線",
	"To display the structure radius, you need to set a background color.": "為顯示結構弧度，需設定背景顏色。",
	"Style": "樣式",
	"Alignment": "對齊",
	"Link": "連結",
	"Not all email clients support the selected link protocol. Check the <a href=\"https://support.stripo.email/en/articles/5332466-what-are-link-protocols-compatible-with-emails\" target=\"_blank\">compatibility guide</a> to learn more about supported clients.": "並非所有電子郵件客戶端都支援所選的連結協定。請查看<a href=\"https://support.stripo.email/en/articles/5332466-what-are-link-protocols-complete-with-emails\" target=\"_blank\">相容性指南</a>，了解受支援客戶的更多相關資訊。",
	"Shorten URL with Bit.ly": "以 Bit.ly 縮短網址",
	"Original URL <br/> <span class=\"message-long-url\">{url}</span>": "原始網址 <br/> <span class=\"message-long-url\">{url}</span>",
	"Error occurred during url shortening.": "縮短網址時發生錯誤。",
	"Error occurred during restoring original url.": "復原原始網址時發生錯誤。",
	"Undo Shorten": "還原縮短",
	"Url shortening limit exceeded.": "您已達到 Bit.ly 帳戶縮短連結的限制。",
	"The link has been removed from the Bit.ly service": "連結已從 Bit.ly 服務中移除",
	"Drag-n-drop your image <a class=\"enter-url-action\">or paste URL</a>": "拖放您的圖片<a class=\"enter-url-action\">或貼上網址</a>",
	"or <a class=\"browse-action\">browse</a> your files": "或是<a class=\"browse-action\">瀏覽</a>您的檔案",
	"You can also paste your image (PNG, JPG, or GIF) from clipboard or <a class=\"browse-action\">browse</a> your files": "您也可以從剪貼簿貼上圖片（PNG、JPG 或 GIF），或是<a class=\"browse-action\">瀏覽</a>您的檔案",
	"Copy image URL": "複製圖片網址",
	"Copied to clipboard": "已複製到剪貼簿",
	"Failed to copy URL": "複製網址失敗",
	"Spacer Mode: Line": "間隔模式：線條",
	"Spacer Mode: Space": "間隔模式：空格",
	"Line Mode": "線條模式",
	"Spacer Mode": "間隔模式",
	"on Facebook": "在 Facebook 上",
	"on X": "於 X",
	"on LinkedIn": "在 LinkedIn 上",
	"on Pinterest": "在 Pinterest 上",
	"by Email": "透過電子郵件",
	"Video Link": "影片連結",
	"Email Address": "電子郵件地址",
	"Email Subject": "電子郵件主旨",
	"Email Body": "電子郵件正文",
	"Emojis": "表情符號",
	"Enter Condition Name": "輸入條件名稱",
	"Enter Condition Description": "輸入條件說明",
	"User Name": "使用者名稱",
	"Preview link": "預覽連結",
	"Short description": "簡短說明",
	"Hashtags": "主題標籤",
	"Alternate Text": "替代文字",
	"Title and Alternate Text Customization": "標題和替代文字的自訂",
	"Use your own title and alternative text to each icon": "為每個圖示使用您自己的標題和替代文字",
	"Title": "標題",
	"Travel & Places": "旅遊和地點",
	"Will be added in attributes Alt and Title": "將在屬性中新增 Alt 和 Title",
	"Site": "網站",
	"Mail": "電子郵件",
	"Tel": "電話",
	"File": "檔案",
	"SMS": "簡訊",
	"Smileys & People": "表情和人物",
	"Other": "其它",
	"General": "一般",
	"Special": "特殊",
	"Special Characters": "特殊字元",
	"Mergetags": "合併標籤",
	"Share": "分享",
	"Link Types": "連結類型",
	"Custom": "自訂",
	"View in Browser": "以瀏覽器檢視",
	"Unsubscribe": "取消訂閱",
	"protocol type": "協定類型",
	"The element will be included in both MIME versions of the email: classic HTML and AMP HTML.": "這個元素會同時加入 MIME 電子郵件的兩個版本 : 傳統 HTML 及 AMP HTML。",
	"The element will be included only in the HTML MIME version of the email message. The item will be hidden in the AMP HTML version.": "這個元素會只會加入 MIME 電子郵件的傳統 HTML 版本，在 AMP HTML 版本裡會被隱藏。",
	"The element will be included only in the AMP HTML MIME version of the email message. The item will be hidden in the HTML version.": "這個元素會只會加入 MIME 電子郵件的AMP HTML 版本，在傳統 HTML 版本裡會被隱藏。",
	"Click to add form elements, or drop other blocks into this area": "點擊新增表單元素，或將其他區塊放入此區域",
	"Text Style": "文字樣式",
	"Bold": "粗體",
	"Italic": "斜體",
	"Underline": "底線",
	"Strikethrough": "刪除線",
	"Superscript": "上橫線",
	"Subscript": "下橫線",
	"Delete styles": "刪除樣式",
	"Table": "表格",
	"Insert column before": "在左方插入欄",
	"Insert column after": "在右方插入欄",
	"Insert row before": "在上方插入列",
	"Insert row after": "在下方插入列",
	"Delete rows": "刪除列",
	"Delete columns": "刪除欄",
	"Merge cells": "合併儲存格",
	"Delete Table": "刪除表格",
	"Copy row/column": "複製列/欄",
	"Include in": "加入",
	"Include the element in the necessary version of the email, or in both. <a target=\"_blank\" href=\"https://stripo.email/blog/how-to-build-amp-emails-with-stripo/\">Learn more about ⚡ HTML (AMP HTML).</a>": "將此元素加入電子郵件的必要版本中，或同時加入在兩者。<a target=\"_blank\" href=\"https://stripo.email/blog/how-to-build-amp-emails-with-stripo/\">深入了解 ⚡ HTML (AMP HTML)。</a>",
	"Insert": "插入",
	"Link Color": "連結顏色",
	"Link text": "標題",
	"Hover Link Color": "Hover 連結顏色",
	"Add Hover Link Color": "新增 Hover 連結顏色",
	"Both": "全部",
	"Fit to Container": "配合容器",
	"Makes the image fit to the size of the container": "讓圖片配合容器的大小",
	"Makes the menu fit to the container width": "讓選單配合容器寬度",
	"Settings": "設定",
	"Modules": "模組",
	"Layouts": "版面",
	"Personal": "個人",
	"Template Modules": "範本模組",
	"My Modules": "我的模組",
	"Favorites": "我的最愛",
	"Pre-Built": "預建",
	"Styles": "樣式",
	"Size": "大小",
	"Menu Icons Configuration": "選單圖示配置",
	"Settings for all menu block items icons": "所有選單區塊項目圖示的設定",
	"Size Type": "大小類型",
	"Decrease Size by {step}": "減少大小 {step}",
	"Increase Size by {step}": "增加大小 {step}",
	"Size on Desktop": "在桌面版的大小",
	"Decrease Size on Desktop by {step}": "在桌面版上減少大小 {step}",
	"Increase Size on Desktop by {step}": "在桌面版上增加大小 {step}",
	"Size on Mobile": "在行動版的大小",
	"Decrease Size on Mobile by {step}": "在行動版上減少大小 {step}",
	"Increase Size on Mobile by {step}": "在行動版上增加大小 {step}",
	"Restore actual image size": "還原實際圖片大小",
	"Changing of height": "變更高度",
	"Changing of width": "變更寬度",
	"Banner Size": "大小",
	"Decrease Banner Size by {step}": "減少橫幅大小 {step}",
	"Increase Banner Size by {step}": "增加橫幅大小 {step}",
	"Banner Background color": "橫幅背景顏色",
	"Width, %": "寬度，%",
	"Width": "寬度",
	"Decrease Width by {step}": "減少寬度 {step}",
	"Increase Width by {step}": "增加寬度 {step}",
	"Width on Desktop": "桌面版寬度",
	"Decrease Width on Desktop by {step}": "在桌面版上減少寬度 {step}",
	"Increase Width on Desktop by {step}": "在桌面版上增加寬度 {step}",
	"Width on Mobile": "行動版寬度",
	"Decrease Width on Mobile by {step}": "在行動版上減少寬度 {step}",
	"Increase Width on Mobile by {step}": "在行動版上增加寬度 {step}",
	"Height on Desktop, px": "桌面版高度，像素",
	"Decrease Height on Desktop by {step}": "在桌面版上減少高度 {step}",
	"Increase Height on Desktop by {step}": "在桌面版上增加高度 {step}",
	"Height on Mobile, px": "行動版高度，像素",
	"Decrease Height on Mobile by {step}": "在行動版上減少高度 {step}",
	"Increase Height on Mobile by {step}": "在行動版上增加高度 {step}",
	"Height, px": "高度，像素",
	"Decrease Height by {step}": "減少高度 {step}",
	"Increase Height by {step}": "增加高度 {step}",
	"None": "無標記",
	"Blur Level, %": "模糊等級，%",
	"Paragraph Style": "段落樣式",
	"Icon Size": "圖示大小",
	"Decrease Icon Size by {step}": "減少圖示大小 {step}",
	"Increase Icon Size by {step}": "增加圖示大小 {step}",
	"Space Between Icons on Desktop": "電腦版圖示間縮排",
	"Decrease Space Between Icons on Desktop by {step}": "在桌面版本上減少圖示間縮排 {step}",
	"Increase Space Between Icons on Desktop by {step}": "在桌面版本上增加圖示間縮排 {step}",
	"Space Between Icons on Mobile": "行動版圖示間縮排",
	"Decrease Space Between Icons on Mobile by {step}": "在行動版上減少圖示間縮排 {step}",
	"Increase Space Between Icons on Mobile by {step}": "在行動版上增加圖示間縮排 {step}",
	"Rollover Effect": "變換效果",
	"The image that will display over current image on mouse hover.": "滑鼠懸停時將顯示在目前圖片上的圖片。",
	"This feature is only supported by Yahoo! Mail, Ukr.net, AOL, Gmail, iCloud Mail, Outlook 2003, Outlook for Mac and macOS Apple Mail": "僅下列郵件支援此功能：Yahoo! 郵件、Ukr.net、AOL、Gmail、iCloud 郵件、Outlook 2003、Mac 版 Outlook 以及 macOS Apple 郵件。",
	"The aspect ratio of the secondary image differs from the primary one. For correct feature work please edit the size of secondary image!": "第二張圖片的長寬比和第一張圖片不同。請編輯第二張圖片的大小以讓此功能正常運作！",
	"Custom Thumbnail": "自訂縮圖",
	"Add a Social Icon": "新增社群圖示",
	"Social": "社群",
	"Chat": "聊天",
	"Menu Items Number": "選單項目編號",
	"Decrease Menu Items Number by {step}": "減少選單項目數量 {step}",
	"Increase Menu Items Number by {step}": "增加選單項目數量 {step}",
	"New items will be added to the end of list. If you decrease total amount items it will start removing from bottom": "新項目將新增至清單最後。如果您要減少項目總量，將從下方開始移除",
	"Custom icons": "自訂圖示",
	"Colored logos": "彩色標誌",
	"Black logos": "黑色標誌",
	"Gray logos": "灰色標誌",
	"White logos": "白色標誌",
	"Circle color logos": "圓形彩色標誌",
	"Circle color with border": "彩色圓形邊框",
	"Rounded color logos": "圓角彩色標誌",
	"Rounded color with border": "彩色圓角邊框",
	"Square color logos": "方形彩色標誌",
	"Square color with border": "彩色方形邊框",
	"Circle black logos": "圓形黑色標誌",
	"Circle black with border": "黑色圓形邊框",
	"Rounded black logos": "圓角黑色標誌",
	"Rounded black with border": "黑色圓角邊框",
	"Square black logos": "方形黑色標誌",
	"Square black with border": "黑色方形邊框",
	"Circle gray logos": "圓形灰色標誌",
	"Circle gray with border": "灰色圓形邊框",
	"Rounded gray logos": "圓角灰色標誌",
	"Rounded gray with border": "灰色圓角邊框",
	"Square gray logos": "方形灰色標誌",
	"Square gray with border": "灰色方形邊框",
	"Circle white logos": "圓形白色標誌",
	"Circle white with border": "白色圓形邊框",
	"Rounded white logos": "圓角白色標誌",
	"Rounded white with border": "白色圓角邊框",
	"Square white logos": "方形白色標誌",
	"Square white with border": "白色方形邊框",
	"Sort by oldest": "Sort by oldest",
	"Sort by newest": "Sort by newest",
	"There are no saved images in the folder yet.": "資料夾中還有尚未儲存的圖片。",
	"Standard": "標準",
	"Non standard": "非標準",
	"Max size: {maxfileSize} or 4000 px in width": "大小上限：{maxfileSize} MB 或寬度 4000 px",
	"{count, plural, zero{Load {count} more modules} one{Load {count} more module} two{Load {count} more modules} few{Load {count} more modules} many{Load {count} more modules} other{Load {count} more modules}}": "{count, plural, zero{載入 {count} 更多模組} one{載入 {count} 更多模組} two{載入 {count} 更多模組} few{載入 {count} 更多模組} many{載入 {count} 更多模組} other{載入 {count} 更多模組}}",
	"Load more": "載入更多",
	"Load More Members": "載入更多成員",
	"Localization {value}": "本地化 {value}",
	"Loading data": "正在載入資料",
	"Links": "連結",
	"Icons": "圖示",
	"Link and Icons": "連結和圖示",
	"Link Name should not exceed more than 500 characters": "連結名稱不得超過 500 個字元",
	"Link & Icon": "連結和圖示",
	"Item {itemIndex} name": "項目 {itemIndex} 名稱",
	"Menu item {itemIndex}": "選單項目 {itemIndex}",
	"Link Name": "連結名稱",
	"Alt text": "項目名稱作為替換文字",
	"Icon Alignment": "圖示對齊",
	"Icon Indent": "圖示縮排",
	"Decrease Icon Indent by {step}": "減少圖示縮排 {step}",
	"Increase Icon Indent by {step}": "增加圖示縮排 {step}",
	"or <a class=\"browse-action\">browse</a> your PNG, JPG, GIF files": "或是<a class=\"browse-action\">瀏覽</a>您的 PNG、JPG、GIF 檔案",
	"Drag & Drop": "拖放",
	"Menu Item Name should not exceed more than 255 characters": "選單項目名稱不得超過 255 個字元",
	"Item": "項目",
	"There are no pictures found": "未找到圖片",
	"There are no pictures found. Please try changing your query.": "未找到圖片。請重新查詢。",
	"Data": "資料",
	"Message Area": "訊息區域",
	"<p>The header area is a place where companies usually put their logo, contact details, menus, and so on. It inherits the styles set for the header area.</p>": "<p>頁首區域通常是公司放置標誌、聯絡詳細資訊、選單等的地方，維持頁首區域設定的風格樣式。</p>",
	"<p>The content area is the part of the email that is filled with content modules and blocks.</p>": "<p>內容區域包含了電子郵件中內容模組和區塊的部分。</p>",
	"<p>The footer area is a place for contact details, social media icons, an additional menu, etc. It inherits the styles set for the Footer area.</p>": "<p>頁尾區域中有聯絡詳細資訊、社群媒體圖示、附加選單等，維持頁腳區域設定的風格樣式。</p>",
	"<p>The info area can be put above the header (in this case, it contains preview links); it can be put below the footer (in this case, it has unsubscribe links, terms of use, privacy policy, etc.).</p>": "<p>資訊區域可置於標題上方（這樣會顯示預覽連結），也可以置於頁尾下方（這樣會顯示取消訂閱連結、使用條款、隱私政策等。）。</p>",
	"Header": "頁首",
	"Content": "內容",
	"Footer": "頁尾",
	"Info area": "資訊區",
	"Stripes Settings by Area": "依區域劃分的橫帶設定",
	"Heading Settings by Type": "依類型劃分的標題設定",
	"Name": "名稱",
	"Value": "值",
	"Date": "日期",
	"Grid": "網格",
	"Masonry": "瀑布流",
	"List": "清單",
	"Common": "常用",
	"Template": "範本",
	"Stock": "庫存",
	"Menu Items Color": "選單項目色彩",
	"Menu Item Padding on Desktop": "桌面版選單項目內間距",
	"Equalize Menu Item Padding on Desktop": "在桌面版上均化選單項目",
	"Top Menu Item Padding on Desktop": "桌面版上選單項目上方的內間距",
	"Decrease Top Menu Item Padding on Desktop by {step}": "減少桌面版上選單項目上方的內間距 {step}",
	"Increase Top Menu Item Padding on Desktop by {step}": "增加桌面版上選單項目上方的內間距 {step}",
	"Right Menu Item Padding on Desktop": "桌面版上選單項目的右內間距",
	"Decrease Right Menu Item Padding on Desktop by {step}": "減少桌面版上選單項目的右內間距 {step}",
	"Increase Right Menu Item Padding on Desktop by {step}": "增加桌面版上選單項目的右內間距 {step}",
	"Bottom Menu Item Padding on Desktop": "桌面版上選單項目下方的內間距",
	"Decrease Bottom Menu Item Padding on Desktop by {step}": "減少桌面版上選單項目下方的內間距 {step}",
	"Increase Bottom Menu Item Padding on Desktop by {step}": "增加桌面版上選單項目下方的內間距 {step}",
	"Left Menu Item Padding on Desktop": "桌面版上選單項目的左內間距",
	"Decrease Left Menu Item Padding on Desktop by {step}": "減少桌面版上選單項目的左內間距 {step}",
	"Increase Left Menu Item Padding on Desktop by {step}": "增加桌面版上選單項目的左內間距 {step}",
	"Menu Item Padding on Mobile": "行動版選單項目內間距",
	"Equalize Menu Item Padding on Mobile": "在行動版上均化選單項目",
	"Top Menu Item Padding on Mobile": "行動版上選單項目上方的內間距",
	"Decrease Top Menu Item Padding on Mobile by {step}": "減少行動版上選單項目上方的內間距 {step}",
	"Increase Top Menu Item Padding on Mobile by {step}": "增加行動版上選單項目上方的內間距 {step}",
	"Right Menu Item Padding on Mobile": "行動版上選單項目的右內間距",
	"Decrease Right Menu Item Padding on Mobile by {step}": "減少行動版上選單項目的右內間距 {step}",
	"Increase Right Menu Item Padding on Mobile by {step}": "增加行動版上選單項目的右內間距 {step}",
	"Bottom Menu Item Padding on Mobile": "行動版上選單項目下方的內間距",
	"Decrease Bottom Menu Item Padding on Mobile by {step}": "減少行動版上選單項目下方的內間距 {step}",
	"Increase Bottom Menu Item Padding on Mobile by {step}": "增加行動版上選單項目下方的內間距 {step}",
	"Left Menu Item Padding on Mobile": "行動版上選單項目的左內間距",
	"Decrease Left Menu Item Padding on Mobile by {step}": "減少行動版上選單項目的左內間距 {step}",
	"Increase Left Menu Item Padding on Mobile by {step}": "增加行動版上選單項目的左內間距 {step}",
	"Stripe Background Color": "橫帶背景顏色",
	"Content Background Color": "內容背景顏色",
	"Seasons": "季節",
	"Decoration": "裝飾",
	"Image Category": "圖片類別",
	"only": "僅",
	"Background Repeat": "背景重複",
	"Stripe Background Image": "橫帶背景圖片",
	"The background image of the stripe. The image will not be displayed in an Outlook app on Windows email clients. We recommend choosing a stripe background color similar to the selected image as a fallback": "橫帶的背景圖片無法在 Windows 版 Outlook 應用程式上顯示。我們建議選擇和所選圖片類似的橫帶背景顏色，作為備案",
	"Activate Display Conditions": "啟用顯示條件",
	"Create or select a condition to show the recipients different content depending on whether a specified condition is met for a specific email recipient. <a target=\"_blank\" href=\"https://support.stripo.email/en/articles/6459670-new-editor-display-conditions\">Learn more.</a>": "建立或選擇一個條件，從而根據特定電子郵件收件人是否符合指定條件，向收件人顯示不同內容。<a target=\"_blank\" href=\"https://support.stripo.email/en/articles/6459670-new-editor-display-conditions\">深入了解。</a>",
	"Category": "類別",
	"Description": "說明",
	"Code Before Module": "模組前的程式碼",
	"Code After Module": "模組後的程式碼",
	"Condition Name": "條件名稱",
	"My Custom Rule": "我的自訂規則",
	"Provide a description of this condition and its effects. Character limit: 500.": "提供關於此情形及其影響的說明。字元限制：500。",
	"Disable Line Wrap": "停用換行",
	"Enable Word Break": "啟用文字換行",
	"Line wrapping is carried out character-by-character so that the text is within the specified block width. The option does not work for Chinese, Korean, and Japanese text.": "換行係以逐個字元執行，以讓文字坐落於指定的區塊寬度內。此選項不適用於中文、韓文和日文的文字。",
	"Underline Link": "連結底線",
	"Text Alignment": "文字對齊",
	"Text Alignment on Desktop": "桌面版文字對齊",
	"Text Alignment on Mobile": "行動版文字對齊",
	"Text node": "文字節點",
	"Back": "返回",
	"Restore This Version": "還原此版本",
	"Previous patch": "上一個修補",
	"Next patch": "下一個修補",
	"Version History": "版本紀錄",
	"Search in Version History": "在版本紀錄中搜尋",
	"Search by name version, tag or date": "依名稱版本、標籤或日期搜尋",
	"{count, plural, =1{{count} Change} other{{count} Changes}}": "{count, plural, =1{{count} 個變更} other{{count} 個變更}}",
	"Show Changes": "顯示變更",
	"Add a tag name": "新增標籤名稱",
	"Add a version name": "新增版本名稱",
	"Today": "今天",
	"Up to the Container": "往上到容器",
	"Up to the Structure": "往上到結構",
	"Up to the Stripe": "往上到橫帶",
	"Up to the Block": "往上到區塊",
	"Currency Symbols": "貨幣符號",
	"Content Border": "內容邊框",
	"Restore to Default Values": "恢復至預設值",
	"Photo": "照片庫存",
	"on Pexels.com and Pixabay.com": "在 Pexels.com 和 Pixabay.com 上",
	"place, holiday, mood...": "地點、假期、氣氛 ...",
	"Search for stock images by photos": "依照片搜尋庫存圖片",
	"GIFs": "GIF",
	"on IconFinder.com": "在 IconFinder.com 上",
	"search in English only": "僅用英文搜尋",
	"Search for stock images by icons": "依圖示搜尋庫存圖片",
	"Search gifs": "搜尋 GIF",
	"It is not possible to upload more than 50 files simultaneously. If possible, please try to complete this over a few iterations.": "無法同時上傳 50 個以上的檔案。如果可以，請試著分幾次來完成此任務。",
	"Line Height": "行高",
	"Decrease Line Height by {step}": "減少行高 {step}",
	"Increase Line Height by {step}": "增加行高 {step}",
	"Line Height on Desktop": "桌面版行高",
	"Decrease Line Height on Desktop by {step}": "在桌面版上減少行高 {step}",
	"Increase Line Height on Desktop by {step}": "在桌面版上增加行高 {step}",
	"Line Height on Mobile": "行動版行高",
	"Decrease Line Height on Mobile by {step}": "在行動版上減少行高 {step}",
	"Increase Line Height on Mobile by {step}": "在行動版上增加行高 {step}",
	"Background Color": "背景顏色",
	"Containers Gap on Desktop": "電腦版容器間隔",
	"Decrease Containers Gap on Desktop by {step}": "在桌面版上減少容器間隔 {step}",
	"Increase Containers Gap on Desktop by {step}": "在桌面版上增加上容器間隔 {step}",
	"Containers Gap on Mobile": "行動版容器間隔",
	"Decrease Containers Gap on Mobile by {step}": "在行動版上減少容器間隔 {step}",
	"Increase Containers Gap on Mobile by {step}": "在行動版上增加容器間隔 {step}",
	"Container {itemIndex}": "容器 {itemIndex}",
	"Container {itemIndex} Width": "容器 {itemIndex} 寬度",
	"Equalize Container Width": "均化容器寬度",
	"Decrease Container {itemIndex} Width by {step}": "減少容器 {itemIndex} 寬度 {step}",
	"Increase Container {itemIndex} Width by {step}": "增加容器 {itemIndex} 寬度 {step}",
	"Align Left": "靠左對齊",
	"Align Center": "置中對齊",
	"Align Right": "靠右對齊",
	"Align Top": "向上對齊",
	"Align Middle": "垂直置中",
	"Align Bottom": "向下對齊",
	"Horizontal Position": "水平位置",
	"Horizontal Position Units": "水平位置單位",
	"Decrease Horizontal Position by {step}": "減少水平位置 {step}",
	"Increase Horizontal Position by {step}": "增加水平位置 {step}",
	"Vertical Position": "垂直位置",
	"Vertical Position Units": "垂直位置單位",
	"Decrease Vertical Position by {step}": "減少垂直位置 {step}",
	"Increase Vertical Position by {step}": "增加垂直位置 {step}",
	"Underline Links": "連結底線",
	"The provided link is not valid": "提供的連結無效",
	"Background Image": "背景圖片",
	"The background image of the structure. The image will not be displayed in an Outlook app on Windows email clients. We recommend choosing a stripe background color similar to the selected image as a fallback": "結構的背景圖片無法在 Windows 版 Outlook 應用程式上顯示。我們建議選擇和所選圖片類似的結構背景顏色，作為備案",
	"The background image of the container. The image will not be displayed in an Outlook app on Windows email clients. We recommend choosing a stripe background color similar to the selected image as a fallback": "容器的背景圖片無法在 Windows 版 Outlook 應用程式上顯示。我們建議選擇和所選圖片類似的容器背景顏色，作為備案",
	"Background image for the entire email. Some email clients (Windows 10 Mail, Android 4.4, the Gmail app for iOS, and Android for non-Gmail accounts) do not support background images. Thus, we recommend choosing a background color for the entire email similar to the selected image as a fallback.": "整個電子郵件的背景圖片。某些電子郵件客戶（Windows 10 Mail、Android 4.4、適用於 iOS 的 Gmail 應用程式以及適用於非 Gmail 帳戶的 Android）不支援背景圖片。 因此，我們建議為整個電子郵件選擇與所選圖片類似的背景顏色作為備案。",
	"Background Image Repeat": "背景圖片重複",
	"Repetition of the email background image. In Outlook for Windows, the image will be repeated in any case, regardless of whether this option is enabled or not. To bypass the Outlook limitation, you need to create an image in a third-party editor of the needed color and size so that it fits the entire background size, apply the required graphics to it, upload it, and center-align it in the email. The dimensions of such a background image should be at least 1,920 pixels in width, and the height should be equal to the height of the email.": "複製電子郵件背景圖片。在 Windows 版 Outlook 中，無論此選項是否啟用，圖片在任何情況下都會複製。若要避免 Outlook 的限制，您必須在第三方編輯器中建立所需顏色和尺寸的圖片，使其配合整個背景大小、為其套用所需的圖案、將其上傳，然後將其在電子郵件內置中。這類背景圖片的寬度應至少為 1,920 像素，高度應等同電子郵件的高度。",
	"Background Width": "背景寬度",
	"Increase Background Width by {step}": "增加背景寬度 {step}",
	"Decrease Background Width by {step}": "減少背景寬度 {step}",
	"Background Height": "背景高度",
	"Increase Background Height by {step}": "增加背景高度 {step}",
	"Decrease Background Height by {step}": "減少背景高度 {step}",
	"Custom List Styles": "自訂清單樣式",
	"Left Indent": "向左縮排",
	"Decrease Left Indent by {step}": "減少左縮排 {step}",
	"Increase Left Indent by {step}": "增加左縮排 {step}",
	"Right Indent": "向右縮排",
	"Decrease Right Indent by {step}": "減少右縮排 {step}",
	"Increase Right Indent by {step}": "增加右縮排 {step}",
	"List Items Bottom Space": "清單項目下方間距",
	"Decrease List Items Bottom Space by {step}": "減少清單項目下方間隔 {step}",
	"Increase List Items Bottom Space by {step}": "增加清單項目下方間隔 {step}",
	"Margins Above and Below Lists": "清單上方和下方的外距",
	"Decrease Margins Above and Below Lists by {step}": "減少清單上方和下方的外距 {step}",
	"Increase Margins Above and Below Lists by {step}": "增加清單上方和下方的外距 {step}",
	"List Markers Color": "清單標記顏色",
	"List Markers Type": "清單標記類型",
	"Message Alignment": "訊息對齊",
	"Alignment of the email content area ": "電子郵件內容區域的對齊 ",
	"Default Structure Padding on Desktop": "桌面版預設結構內間距",
	"Default Structure Padding Top on Desktop": "桌面版預設結構上方的內間距",
	"Decrease Default Structure Padding Top on Desktop by {step}": "減少桌面版預設結構上方的內間距 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Top on Desktop by {step}": "增加桌面版預設結構上方的內間距 {step}",
	"Default Structure Padding Right on Desktop": "桌面版預設結構的右內間距",
	"Decrease Default Structure Padding Right on Desktop by {step}": "減少桌面版預設結構的右內間距 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Right on Desktop by {step}": "增加桌面版預設結構的右內間距 {step}",
	"Default Structure Padding Bottom on Desktop": "桌面版預設結構下方的內間距",
	"Decrease Default Structure Padding Bottom on Desktop by {step}": "減少桌面版預設結構下方的內間距 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Bottom on Desktop by {step}": "增加桌面版預設結構下方的內間距 {step}",
	"Default Structure Padding Left on Desktop": "桌面版預設結構的左內間距",
	"Decrease Default Structure Padding Left on Desktop by {step}": "減少桌面版預設結構的左內間距 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Left on Desktop by {step}": "增加桌面版預設結構的左內間距 {step}",
	"Equalize Default Structure Padding on Desktop": "在桌面版上均化預設結構內距",
	"Default Structure Paddings on Mobile": "行動版預設結構內間距",
	"Default Structure Padding Top on Mobile": "行動版預設結構上方的內間距",
	"Decrease Default Structure Padding Top on Mobile by {step}": "減少行動版預設結構上方的內間距 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Top on Mobile by {step}": "增加行動版預設結構上方的內間距 {step}",
	"Default Structure Padding Right on Mobile": "行動版預設結構的右內間距",
	"Decrease Default Structure Padding Right on Mobile by {step}": "減少行動版預設結構的右內間距 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Right on Mobile by {step}": "增加行動版預設結構的右內間距 {step}",
	"Default Structure Padding Bottom on Mobile": "行動版預設結構下方的內間距",
	"Decrease Default Structure Padding Bottom on Mobile by {step}": "減少行動版預設結構下方的內間距 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Bottom on Mobile by {step}": "增加行動版預設結構下方的內間距 {step}",
	"Default Structure Padding Left on Mobile": "行動版預設結構的左內間距",
	"Decrease Default Structure Padding Left on Mobile by {step}": "減少行動版預設結構的左內間距 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Left on Mobile by {step}": "增加行動版預設結構的左內間距 {step}",
	"Equalize Default Structure Padding on Mobile": "在行動版上均化預設結構內距",
	"General Settings": "一般設定",
	"Stripes": "橫帶",
	"Headings": "標題",
	"Buttons": "按鈕",
	"Options of this section help you to style message content that is used for informing, for example, a preheader text section, view in browser text and link, or after Footer text like unsubscribing options or copyrights.": "此區塊的選項可協助您設定用於通知的訊息內容的樣式，例如，摘要文字區塊、瀏覽器文字和連結中的檢視畫面，或頁尾文字後的內容（如取消訂閱選項或版權資訊）。",
	"Containers Inversion": "容器反轉",
	"Change the position of containers on mobile devices. This allows the right container on desktop to appear on top of the left container on mobile instead of below it by default.": "變更容器在行動裝置上的位置。這會允許桌面上的右側容器顯示在行動裝置左側容器的上方，而不是預設顯示在其下方。",
	"Responsive Structure": "響應式結構",
	"Containers of the structure will be located one below the other on mobile devices": "結構的容器在行動裝置上時，將會顯示在另一個容器的下方",
	"Right to Left Text Direction": "文字方向由右至左",
	"Enable the right-to-left (RTL) text direction to build emails easily without coding for recipients using RTL scripts, such as Arabic, Hebrew, Persian, Urdu, etc.": "啟用從右到左 (RTL) 文字方向的功能，輕鬆建立電子郵件，而不必以 RTL 腳本為使用阿拉伯語、希伯來語、波斯語、烏爾都語等的收件人撰寫程式碼。",
	"Margins Around Message on Desktop": "桌面版訊息周圍的外距",
	"Equalize Margins Around Message on Desktop": "在桌面版上均化訊息周圍的外距",
	"Top Margin Around Message on Desktop": "桌面版上訊息周圍的上外距",
	"Decrease Top Margin Around Message on Desktop by {step}": "減少桌面版上訊息周圍的上外距 {step}",
	"Increase Top Margin Around Message on Desktop by {step}": "增加桌面版上訊息周圍的上外距 {step}",
	"Right Margin Around Message on Desktop": "桌面版上訊息周圍的右外距",
	"Decrease Right Margin Around Message on Desktop by {step}": "減少桌面版上訊息周圍的右外距 {step}",
	"Increase Right Margin Around Message on Desktop by {step}": "增加桌面版上訊息周圍的右外距 {step}",
	"Bottom Margin Around Message on Desktop": "桌面版上訊息周圍的下外距",
	"Decrease Bottom Margin Around Message on Desktop by {step}": "減少桌面版上訊息周圍的下外距 {step}",
	"Increase Bottom Margin Around Message on Desktop by {step}": "增加桌面版上訊息周圍的下外距 {step}",
	"Left Margin Around Message on Desktop": "桌面版上訊息周圍的左外距",
	"Decrease Left Margin Around Message on Desktop by {step}": "減少桌面版上訊息周圍的左外距 {step}",
	"Increase Left Margin Around Message on Desktop by {step}": "增加桌面版上訊息周圍的左外距 {step}",
	"Margins around the email message area": "電子郵件區域周圍的外距",
	"Margins Around Message on Mobile": "行動版訊息周圍的外距",
	"Equalize Margins Around Message on Mobile": "在行動版上均化訊息周圍的外距",
	"Top Margin Around Message on Mobile": "行動版訊息周圍的上外距",
	"Decrease Top Margin Around Message on Mobile by {step}": "減少行動版上訊息周圍的上外距 {step}",
	"Increase Top Margin Around Message on Mobile by {step}": "增加行動版上訊息周圍的上外距 {step}",
	"Right Margin Around Message on Mobile": "行動版訊息周圍的右外距",
	"Decrease Right Margin Around Message on Mobile by {step}": "減少行動版上訊息周圍的右外距 {step}",
	"Increase Right Margin Around Message on Mobile by {step}": "增加行動版上訊息周圍的右外距 {step}",
	"Bottom Margin Around Message on Mobile": "行動版訊息周圍的下外距",
	"Decrease Bottom Margin Around Message on Mobile by {step}": "減少行動版上訊息周圍的下外距 {step}",
	"Increase Bottom Margin Around Message on Mobile by {step}": "增加行動版上訊息周圍的下外距 {step}",
	"Left Margin Around Message on Mobile": "行動版訊息周圍的左外距",
	"Decrease Left Margin Around Message on Mobile by {step}": "減少行動版上訊息周圍的左外距 {step}",
	"Increase Left Margin Around Message on Mobile by {step}": "增加行動版上訊息周圍的左外距 {step}",
	"Math Symbols": "數學符號",
	"Letter Spacing": "字間距",
	"Decrease Letter Spacing by {step}": "減少字間距 {step}",
	"Increase Letter Spacing by {step}": "增加字間距 {step}",
	"Letterlike Symbols": "類字母符號",
	"Message Content Width": "訊息內容寬度",
	"Decrease Message Content Width by {step}": "減少訊息內容寬度 {step}",
	"Increase Message Content Width by {step}": "增加訊息內容寬度 {step}",
	"The standard width of the email varies between 540-700 pixels. <a href=\"https://stripo.email/blog/email-template-size-width-height/\" target=\"_blank\" aria-label=\"Read more about the message width in our blog.\">Read more here</a>": "電子郵件的標準寬度在 540-700 像素之間變動。<a href=\"https://stripo.email/blog/email-template-size-width-height/\" target=\"_blank\" aria-label=\"Read more about the message width in our blog.\">至此處深入了解</a>",
	"Select item": "選擇項目",
	"Support for Outlook": "支援 Outlook",
	"This option ensures the most accurate display of your buttons in MS Outlook email clients by inserting a special VML-code. When this option is activated, the email message size can be increased up to kilobyte for each added button.": "此選項透過插入特殊的 VML 程式碼，確保在 MS Outlook 電子郵件軟體中最準確地顯示您的按鈕。啟用此選項後，對於每個新增的按鈕，電子郵件的大小可能會增加到 kilobyte。",
	"Objects": "物品",
	"Bottom Space On Desktop": "桌面版下方間隔",
	"Decrease Bottom Space On Desktop by {step}": "在桌面版上減少下方間隔 {step}",
	"Increase Bottom Space On Desktop by {step}": "在桌面版上增加下方間隔 {step}",
	"Bottom Space On Mobile": "行動版下方間隔",
	"Decrease Bottom Space On Mobile by {step}": "在行動版上減少下方間隔 {step}",
	"Increase Bottom Space On Mobile by {step}": "在行動版上增加下方間隔 {step}",
	"We automatically calculate the optimal indentation for your text. It depends on font size and line spacing <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Leading\" target=\"_blank\">leading<a/>": "我們會自動計算您文字的最佳縮排。這取決於字型大小和字行的間距<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Leading\" target=\"_blank\">行距<a/>",
	"The bottom space will be applied to all text paragraphs": "下方間隔將套用於所有文字段落",
	"The padding will appear below the heading H1": "內間距會出現在 H1 標題下方",
	"The padding will appear below the heading H2": "內間距會出現在 H2 標題下方",
	"The padding will appear below the heading H3": "內間距會出現在 H3 標題下方",
	"The padding will appear below the heading H4": "內間距會在 H4 標題下出現",
	"The padding will appear below the heading H5": "內間距會在 H5 標題下出現",
	"The padding will appear below the heading H6": "內間距會在 H6 標題下出現",
	"Countdown timer will be available after Registration": "註冊後即可使用倒數計時器",
	"Gmail Promo Annotations will be available after Sign in": "登入後即可使用 Gmail 促銷註記",
	"UTM Parameters will be available after Sign in": "登入後即可使用 UTM 參數",
	"Radius": "弧度",
	"Radius input mode": "弧度輸入模式",
	"This method only functions with CSS styles, which aren't compatible with Outlook for Windows. We suggest using a graphic editor to round the corners of your image. This way, it will show up correctly in Outlook too.": "此方法僅適用於 CSS 樣式，和 Windows 版 Outlook 不相容。我們建議使用圖形編輯器來讓圖片的角變圓角，這樣就能在 Outlook 中正確顯示。",
	"65 characters recommended": "建議 65 個字元",
	"Subject / Title": "主題/標題",
	"Hidden Preheader": "隱藏摘要",
	"50 - 100 characters": "50 - 100 個字元",
	"Email annotations for Gmail": "Gmail 的電子郵件註解",
	"This feature lets you showcase your deals, discounts, or offers directly in recipients' inboxes before they open the email. Effective on mobile devices in Gmail’s “Promotions” folder.": "此功能可讓您在收件人打開電子郵件前，直接在其收件匣中顯示您的優惠、折扣或優惠。在行動裝置 Gmail 的「促銷內容」資料夾中有效。",
	"Insert elements with custom code": "使用自訂程式碼插入元素",
	"Type your text and work on its text styles, add merge tags and lists": "輸入您的文字內容並在文字樣式上作業，加入合併標籤和清單",
	"Upload and edit an image": "上傳並編輯一張圖片",
	"Set custom thumbnail images & Play button color for videos": "設定影片的自訂縮圖和播放按鈕顏色",
	"Add image or color,": "新增圖片或顏色，",
	"pixie.From": "共：",
	"pixie.Previous page": "上一頁",
	"pixie.Next page": "下一頁",
	"pixie.Font Picker": "字型選擇器",
	"pixie.Applied: Filter": "已套用：篩選條件",
	"pixie.Applied: Drawing": "已套用：繪圖",
	"pixie.Applied: Resize": "已套用：調整大小",
	"pixie.Applied: Crop": "已套用：裁剪",
	"pixie.Applied: Transform": "已套用：變換",
	"pixie.Applied: Rounded Corners": "已套用：圓角",
	"pixie.Changed: Background": "已套用：背景",
	"pixie.Changed: Style": "已套用：樣式",
	"pixie.Added: Shape": "已新增：形狀",
	"pixie.Added: Sticker": "已新增：貼圖",
	"pixie.Added: Drawing": "已新增：繪圖",
	"pixie.Added: Text": "已新增 ：文字",
	"pixie.Added: Frame": "已新增 ：框架",
	"pixie.Objects: Merged": "物件：已合併",
	"pixie.Photo resized.": "已調整相片大小。",
	"pixie.Objects merged.": "已合併物件。",
	"pixie.Initial": "初始",
	"pixie.Drawing": "繪圖",
	"pixie.Sticker": "貼圖",
	"pixie.Shape": "形狀",
	"pixie.Main Image": "主圖片",
	"pixie.Customize": "自訂",
	"pixie.Undo": "還原",
	"pixie.Redo": "重做",
	"pixie.Opacity": "不透明度",
	"pixie.History": "歷史紀錄",
	"pixie.Objects": "物品",
	"pixie.Canvas Background": "畫布背景",
	"pixie.Width": "寬度",
	"pixie.Height": "高度",
	"pixie.Brush Color": "筆刷顏色",
	"pixie.Brush Type": "畫筆類型",
	"pixie.Brush Size": "筆刷大小",
	"pixie.Cancel": "取消",
	"pixie.Close": "關閉",
	"pixie.Apply": "套用",
	"pixie.Size": "大小",
	"pixie.Maintain Aspect Ratio": "維持長寬比",
	"pixie.Use Percentages": "使用百分比",
	"pixie.Radius": "弧度",
	"pixie.Align Text": "對齊文字",
	"pixie.Format Text": "格式化文字",
	"pixie.Color Picker": "顏色選擇器",
	"pixie.Add Text": "新增文字",
	"pixie.Font": "字型",
	"pixie.Upload": "上傳",
	"pixie.Google Fonts": "Google 字型",
	"pixie.Search...": "搜尋中...",
	"pixie.Shadow": "陰影",
	"pixie.Color": "顏色",
	"pixie.Outline": "外框",
	"pixie.Background": "背景",
	"pixie.Texture": "紋理",
	"pixie.Gradient": "漸變",
	"pixie.Text Style": "文字樣式",
	"pixie.Delete": "刪除",
	"pixie.Background Color": "背景顏色",
	"pixie.Outline Width": "外框寬度",
	"pixie.Blur": "模糊",
	"pixie.Offset X": "X 偏移",
	"pixie.Offset Y": "Y 偏移",
	"pixie.Open": "開啟",
	"pixie.Save": "儲存",
	"pixie.Zoom": "縮放",
	"pixie.Editor": "編輯器",
	"pixie.filter": "篩選條件",
	"pixie.resize": "調整大小",
	"pixie.crop": "裁剪",
	"pixie.transform": "轉換",
	"pixie.draw": "繪製",
	"pixie.text": "文字",
	"pixie.shapes": "形狀",
	"pixie.stickers": "貼圖",
	"pixie.frame": "框架",
	"pixie.corners": "邊角",
	"pixie.merge": "合併",
	"pixie.Background Image": "背景圖片",
	"pixie.Overlay Image": "覆蓋圖片",
	"pixie.Editor Project File": "編輯器專案檔案",
	"pixie.Grayscale": "灰階",
	"pixie.Black & White": "黑白",
	"pixie.Sharpen": "銳化",
	"pixie.Invert": "反轉",
	"pixie.Vintage": "復古",
	"pixie.Polaroid": "Polaroid",
	"pixie.Kodachrome": "Kodachrome",
	"pixie.Technicolor": "特藝七彩",
	"pixie.Brownie": "布朗尼",
	"pixie.Sepia": "棕褐色",
	"pixie.Remove Color": "移除顏色",
	"pixie.Brightness": "亮度",
	"pixie.Gamma": "Gamma",
	"pixie.Noise": "雜訊",
	"pixie.Pixelate": "像素化",
	"pixie.Emboss": "浮雕",
	"pixie.Blend Color": "混合顏色",
	"pixie.Circle": "圓形",
	"pixie.Rectangle": "長方形",
	"pixie.Triangle": "三角形",
	"pixie.Ellipse": "橢圓形",
	"pixie.Arrow #1": "箭頭 #1",
	"pixie.Arrow #2": "箭頭 #2",
	"pixie.Arrow #3": "箭頭 #3",
	"pixie.Line": "線條",
	"pixie.Star": "星號",
	"pixie.Polygon": "多邊形",
	"pixie.Badge": "徽章",
	"pixie.Duplicate": "複製",
	"pixie.Flip": "翻轉",
	"pixie.Bring To Front": "移至最上層",
	"pixie.Emoticons": "表情符號",
	"pixie.Stars": "星星",
	"pixie.Clouds": "雲",
	"pixie.Transportation": "交通工具",
	"pixie.Beach": "沙灘",
	"pixie.Basic": "基本",
	"pixie.Pine": "松樹",
	"pixie.Oak": "橡木",
	"pixie.Rainbow": "彩虹",
	"pixie.Grunge #1": "頹廢搖滾 #1",
	"pixie.Grunge #2": "頹廢搖滾 #2",
	"pixie.Ebony": "烏黑",
	"pixie.Art #1": "藝術 #1",
	"pixie.Art #2": "藝術 #2",
	"mergeTags.label": "合併標籤",
	"mergeTag.label.firstName": "名字",
	"mergeTag.label.subscriberProfileLink": "訂閱者個人資料連結",
	"mergeTag.label.forwardToFriend": "轉寄給朋友",
	"mergeTag.label.currentDate": "目前日期",
	"mergeTag.label.fullName": "全名",
	"mergeTag.label.birthDate": "出生日期",
	"mergeTag.label.mobilePhone": "手機",
	"mergeTag.label.country": "國家",
	"mergeTag.label.unsubscribe": "取消訂閱連結",
	"mergeTag.label.viewInBrowserLink": "以瀏覽器檢視",
	"mergeTag.label.sendDate": "日期",
	"mergeTag.label.companyName": "公司名稱",
	"mergeTag.label.lastName": "姓氏",
	"mergeTag.label.email": "電子郵件",
	"mergeTag.label.custom": "自訂標籤",
	"mergeTag.label.companyAddress": "公司地址",
	"mergeTag.label.campaignName": "行銷活動名稱",
	"mergeTag.label.campaignId": "行銷活動 ID",
	"mergeTag.label.campaignMessageUid": "行銷活動訊息 uid",
	"mergeTag.label.name": "名稱",
	"mergeTag.label.userId": "使用者 ID",
	"mergeTag.label.companyStreetAddress": "公司地址",
	"mergeTag.label.companyState": "州",
	"mergeTag.label.companyCity": "公司城市",
	"Enter subject in the field above": "在上方欄位中輸入主旨",
	"Enter hidden preheader in the field above": "在上方欄位中輸入隱藏摘要",
	"Sender name": "寄件人姓名",
	"Code": "程式碼",
	"Display Promocode Badge": "顯示促銷碼徽章",
	"Choose a date": "選擇日期",
	"Display Offer Badge": "顯示優惠徽章",
	"Search in mail": "在郵件中搜尋",
	"PROMOTIONS": "促銷",
	"Include Sender Logo": "加入寄件人標誌",
	"Min image size 40 x 40px": "最小圖片大小 40 x 40px",
	"Settings Panels": "設定面板",
	"Message Settings": "訊息設定",
	"General Styles": "一般樣式",
	"Elements Tree": "元素樹",
	"Comments": "留言",
	"Give feedback, ask a question, or leave a note of appreciation": "提供回饋意見、提出問題或留下感謝訊息",
	"Click anywhere in the Email Message to leave a comment": "點擊電子郵件中的任意位置發表留言",
	"All": "全部",
	"Open": "開放中",
	"Resolved": "已解決",
	"Without Reply": "無回覆",
	"Unread": "未讀",
	"Resolve": "解決",
	"Reply": "回覆",
	"Edited": "已編輯",
	"Reopen": "重新開啟",
	"Yesterday": "昨天",
	"Just now": "剛剛",
	"{minutes} minutes ago": "{minutes} 分鐘前",
	"{hours} hours ago": "{hours} 小時前",
	"1 minute ago": "1 分鐘前",
	"1 hour ago": "1 小時前",
	"Are you sure you want to delete this comment?": "確定要刪除此留言嗎？",
	"Include a Promo Image": "加入促銷圖片",
	"Min image size 324 x 83 with a 3.9 aspect ratio": "最小圖片大小 324 x 83 （3.9 長寬比）",
	"Is required": "必填",
	"Give a {maxCharacter}-character description of what this module is and what it does": "使用 {maxCharacter} 個字元說明此模組的含義及其功能",
	"Module Name": "模組名稱",
	"Synchronized": "已同步",
	"Categories": "類別",
	"Preheaders": "摘要",
	"Headers": "頁首",
	"Banners": "橫幅",
	"Signature": "簽名",
	"Changes made to this module will be applied to all templates / email messages where this module has been used with the synchronization option activated": "在此模組的變更，會自動套用於啟用此同步模組選項時使用此模組的所有範本/電子郵件訊息",
	"Save": "儲存",
	"Cancel": "取消",
	"Update": "更新",
	"Id": "ID",
	"Failed to generate icon": "無法產生圖示",
	"The module has been saved successfully": "已成功儲存模組",
	"Can`t save the module": "不能儲存模組",
	"The module has been updated successfully": "已成功更新這個模組",
	"A synchronized module cannot be dropped or added to another synchronized module. Module synchronization is now deactivated in the nested module.": "A synchronized module cannot be dropped or added to another synchronized module. Module synchronization is now deactivated in the nested module.",
	"The module has been saved successfully, but a synchronized module cannot be dropped or added to another synchronized module. Module synchronization is now deactivated in the nested module.": "The module has been saved successfully, but a synchronized module cannot be dropped or added to another synchronized module. Module synchronization is now deactivated in the nested module.",
	"The module has been updated successfully, but a synchronized module cannot be dropped or added to another synchronized module. Module synchronization is now deactivated in the nested module.": "The module has been updated successfully, but a synchronized module cannot be dropped or added to another synchronized module. Module synchronization is now deactivated in the nested module.",
	"Can`t update the module": "不能更新這個模組",
	"The module has been copied successfully": "已成功複製此模組",
	"{count, plural, zero{{count} modules have been copied successfully} one{{count} module has been copied successfully} two{{count} modules have been copied successfully} few{{count} modules have been copied successfully} many{{count} modules have been copied successfully} other{{count} modules have been copied successfully}}": "{count, plural, other{{count} 個模組已成功複製}}",
	"Can`t copy modules": "無法複製模組",
	"{count, plural, zero{{count} modules have been shared successfully} one{{count} module has been shared successfully} two{{count} modules have been shared successfully} few{{count} modules have been shared successfully} many{{count} modules have been shared successfully} other{{count} modules have been shared successfully}}": "{count, plural, other{{count} 個模組已成功分享}}",
	"Can`t share modules": "無法分享模組",
	"Can`t copy the module": "無法複製模組",
	"The module with this ID already exists. Please change the ID and try again.": "這個模組的 ID 已存在。請更改後再嘗試。",
	"The module has been shared successfully": "已成功分享模組",
	"Can`t share the module": "無法分享模組",
	"Are you sure you want to delete this synchronized module?": "您確定要刪除此同步模組嗎？",
	"Are you sure you want to delete this module?": "您確定要刪除此模組嗎？",
	"Set the end of Discount Offer": "設定折扣優惠結束時間",
	"End Date": "結束日期",
	"Hours": "小時",
	"Minutes": "分鐘",
	"Shapes": "形狀",
	"Stickers": "貼圖",
	"Frames": "幀",
	"Draw": "繪製",
	"Crop additional image": "裁剪附加圖片",
	"Rotate": "旋轉",
	"Move to Front": "移至最上層",
	"Move to Back": "移到最下層",
	"Restore to Default Banner": "還原至預設橫幅",
	"Filter": "篩選器",
	"{count, plural, zero{{count} filters applied} one{{count} filter applied} two{{count} filters applied} few{{count} filters applied} many{{count} filters applied} other{{count} filters applied}}": "{count, plural, other{{count} 個篩選條件已套用}}",
	"Brightness, %": "亮度，%",
	"Decrease Brightness by {step}%": "減少亮度 {step}%",
	"Increase Brightness by {step}%": "增加亮度 {step}%",
	"Blur": "模糊",
	"Decrease Blur by {step}": "減少模糊 {step}",
	"Increase Blur by {step}": "增加模糊 {step}",
	"Noise": "雜訊",
	"Decrease Noise by {step}": "減少雜訊 {step}",
	"Increase Noise by {step}": "增加雜訊 {step}",
	"Pixelate": "像素化",
	"Decrease Pixelate by {step}": "減少像素化 {step}",
	"Increase Pixelate by {step}": "增加像素化 {step}",
	"Remove Color": "移除顏色",
	"Blend Color": "混合顏色",
	"Gamma": "Gamma",
	"Vibrance, %": "自然飽和度，%",
	"Decrease Vibrance by {step}%": "減少自然飽和度 {step}%",
	"Increase Vibrance by {step}%": "增加自然飽和度 {step}%",
	"Saturation": "飽和度",
	"Decrease Saturation by {step}": "減少飽和度 {step}",
	"Increase Saturation by {step}": "增加飽和度 {step}",
	"Contrast, %": "對比度，%",
	"Decrease Contrast by {step}%": "減少對比度 {step}%",
	"Increase Contrast by {step}%": "增加對比度 {step}%",
	"Hue Rotation, %": "色相旋轉，%",
	"Decrease Hue Rotation by {step}%": "減少色相旋轉 {step}%",
	"Increase Hue Rotation by {step}%": "增加色相旋轉 {step}%",
	"Sepia": "棕褐色",
	"Black and White": "黑白",
	"Brownie": "布朗尼",
	"Vintage": "復古",
	"Technicolor": "特藝七彩",
	"Polaroid": "Polaroid",
	"Kodachrome": "Kodachrome",
	"Grayscale": "灰階",
	"Invert": "反轉",
	"Emboss": "浮雕",
	"Sharpen": "銳化",
	"Add": "新增",
	"Diff": "差異",
	"Subtract": "減去",
	"Multiply": "乘",
	"Screen": "畫面",
	"Lighten": "變亮",
	"Darken": "變暗",
	"Overlay": "覆蓋",
	"Exclusion": "排除",
	"Tint": "著色",
	"Opacity, %": "不透明度，%",
	"Decrease Opacity by {step}%": "減少不透明度 {step}%",
	"Increase Opacity by {step}%": "增加不透明度 {step}%",
	"Mode": "模式",
	"Distance": "距離",
	"Decrease Distance by {step}": "減少距離 {step}",
	"Increase Distance by {step}": "增加距離 {step}",
	"Red": "紅色",
	"Decrease Red by {step}": "減少紅色 {step}",
	"Increase Red by {step}": "增加紅色 {step}",
	"Green": "綠色",
	"Decrease Green by {step}": "減少綠色 {step}",
	"Increase Green by {step}": "增加綠色 {step}",
	"Blue": "藍色",
	"Decrease Blue by {step}": "減少藍色 {step}",
	"Increase Blue by {step}": "增加藍色 {step}",
	"Letter Case": "大小寫",
	"Rotation, °": "旋轉，°",
	"Decrease Rotation by {step}°": "減少旋轉 {step}°",
	"Increase Rotation by {step}°": "增加旋轉 {step}°",
	"Flip": "翻轉",
	"Crop Shape": "裁剪形狀",
	"Horizontal": "水平",
	"Vertical": "垂直",
	"Square": "方形",
	"Monitor": "螢幕",
	"Wide screen": "寬螢幕",
	"Cinemascope": "寬螢幕電影鏡頭",
	"Banner width": "寬度",
	"Banner height": "高度",
	"Soon": "即將推出",
	"Video not found": "找不到影片",
	"The file {fileName} has wrong format {fileFormat}": "檔案 {fileName} 的格式 {fileFormat} 錯誤",
	"The file {fileName} size exceeds the allowed size {maxFileSize}": "檔案 {fileName} 的大小超出允許的大小 {maxFileSize}",
	"The file should not exceed the maximum size of {maxFileSize} and resolution of {maxImageDimensions}.": "檔案不得超過 {maxFileSize} 的大小上限和 {maxImageDimensions} 的解析度上限。",
	"Select All": "選擇全部",
	"Clear": "清除",
	"Enter module name or #tag or id": "按名稱、#tag 或模組 ID 搜尋",
	"Search a category or a tag": "搜尋類別或標籤",
	"No categories or tags are available": "無可用的類別或標籤",
	"Others": "其他",
	"No modules saved yet": "尚未儲存任何模組。新增內容並點擊，然後選擇「另存為模組」。橫帶、結構和容器可儲存為模組",
	"No modules saved for this template yet": "尚未為此範本儲存任何模組",
	"You haven’t used any emojis yet": "您尚未使用過任何表情符號",
	"Enter tags...": "輸入標籤...",
	"Can`t delete the module": "無法刪除模組",
	"The module has been deleted successfully": "已成功刪除這個模組",
	"Can`t delete modules": "無法刪除模組",
	"{count, plural, zero{{count} modules have been deleted successfully} one{{count} module has been deleted successfully} two{{count} modules have been deleted successfully} few{{count} modules have been deleted successfully} many{{count} modules have been deleted successfully} other{{count} modules have been deleted successfully}}": "{count, plural, other{{count} 個模組已成功刪除}}",
	"Recover": "還原",
	"Reconnect": "重新連線",
	"Reconnecting...": "正在重新連線...",
	"There is no connection to the server. Please reload the page or click 'Reconnect' to continue.": "未和伺服器連線。請重新載入頁面或點擊「重新連線」以繼續。",
	"Connection restored": "已恢復連線",
	"Connection to the server is currently unavailable. All further changes will be saved locally and uploaded to the server once the connection is restored.": "目前無法連至伺服器。所有進一步變更都將儲存在本機，並在連線恢復後上傳至伺服器。",
	"The module has been restored successfully": "已成功還原這個模塊",
	"Can`t restore the module": "不能還原這個模組",
	"{count, plural, zero{{count} modules have been restored successfully} one{{count} module has been restored successfully} two{{count} modules have been restored successfully} few{{count} modules have been restored successfully} many{{count} modules have been restored successfully} other{{count} modules have been restored successfully}}": "{count, plural, other{{count} 個模組已成功復原}}",
	"Can`t restore modules": "無法復原模組",
	"Failed to generate banner": "無法產生橫幅",
	"Type something or @mention someone": "輸入一些內容或 @提及某個人",
	"{count, plural, zero{{count} more replies} one{{count} more reply} two{{count} more replies} few{{count} more replies} many{{count} more replies} other{{count} more replies}}": "還有 {count, plural, other{{count} 則回覆}}",
	"AMP HTML validation": "AMP HTML 驗証",
	"AMP HTML validation failed": "AMP HTML 驗証失敗",
	"Validation has been passed successfully.": "成功通過驗證。",
	"The AMP HTML part of your email template failed validation. Please be advised that if your AMP HTML code is not valid it won't be rendered in your recipients' inboxes.": "電子郵件裡的 AMP HTML 部分驗證失敗。失敗的 AMP HTML 編碼會導致收件人信箱不能解讀。",
	"Count of errors found:": "發現錯誤次數：",
	"Fix in Code Editor": "在編碼器中修復",
	"Repeat check": "再次檢查",
	"Learn more": "了解更多",
	"Errors": "錯誤",
	"Close": "關閉",
	"hrefControl.option.unsubscribe": "取消訂閱",
	"hrefControl.option.readMore": "hrefControl.option.readMore",
	"hrefControl.option.unsubscribe.description": "從電子報",
	"hrefControl.option.view.readMore": "閱讀更多",
	"hrefControl.option.view.description": "以瀏覽器檢視",
	"Indent Between Icons": "圖示之間縮排",
	"Synchronized module": "已同步的模組",
	"Whenever you make changes to this module (and update it), these changes will be automatically applied to all other templates / email messages where you used this synchronizable module": "每當您為此模組進行變更 (並且更新)， 這些變更會自動套用於您使用此同步模組的所有其他範本/電子郵件訊息",
	"Update Module": "更新模組",
	"Make Unsynchronized": "不同步",
	"Changes detected in synchronized module": "在同步的模組中偵測到有變更",
	"Current changes will be saved in the library and applied to all templates with this module": "現在的變更會儲存於收藏庫及套用到這模組的所有範本",
	"Module content will be restored from the library": "模組內容會從收藏庫中還原",
	"Save changes only in this template, breaking the link with the library": "僅在此範本中保存更改，不會更新範本庫的內容",
	"Symbols": "符號",
	"UTM Parameters": "UTM 參數",
	"This option will add campaign parameters (UTM tags) to all URLs in the email when it is exported from Stripo, allowing you to track your campaign’s results in Google Analytics.": "從 Stripo 匯出電子郵件時，此選項會將行銷活動參數（UTM 標籤）新增至電子郵件中的所有網至，以讓您在 Google Analytics 中追蹤行銷活動的結果。",
	"Campaign Source": "行銷活動來源",
	"Campaign Medium": "行銷活動媒體",
	"Campaign Name": "行銷活動名稱",
	"Campaign Content": "行銷活動名內容",
	"Campaign Term": "行銷活動條款",
	"Custom UTM Parameters": "自訂 UTM 參數",
	"This allows you to add your own parameters for all links at one time. If you need to add a unique parameter for some link you could add it in the options of a specific link.": "這能讓您一次為所有連結加入您自己的參數。如果您需要為某些連結加入唯一參數，您可以將其加到特定加入的選項中。",
	"link, landing page": "連結，登陸頁面",
	"free, -20%, registration": "免費，-20%，註冊",
	"To activate the Drag & Drop function of the editor please make sure you have adapted your custom HTML code in accordance with Stripo <a href=\"https://stripo.email/blog/advanced-option-email-templates-adaptation-stripo-builder/\" target=\"_blank\">template guidelines</a>.": "為啟用編輯器的拖放功能，請確認您已根據 Stripo <a href=\"https://stripo.email/blog/advanced-option-email-templates-adaptation-stripo-builder/\" target=\"_blank\">範本指南</a>修改自訂的 HTML 程式碼。",
	"Copy to...": "複製到...",
	"Copy": "複製",
	"Move": "移動",
	"Share to...": "分享到...",
	"Search for common images": "搜尋常見圖片",
	"Search for emoji": "搜尋表情符號",
	"No projects available": "沒有可用的專案",
	"Disconnect": "中斷連線",
	"Confirm": "確認",
	"Confirm deletion": "確認刪除",
	"Connecting a Data Source lets you activate the SMART properties to automatically import content from your source into the email. In this way, you simplify and speed up the email production process.<br><br>Choose one of the available sources for importing Data:": "連接資料來源後，您就可以啟用 SMART 屬性，自動將內容從來源匯入電子郵件中。您可以透過這種方式簡化並加快電子郵件的產生流程。<br><br>選擇可用來源之一來匯入資料：",
	"We didn't get any data by the link. Please check Selector [Attribute, Expression, Format].": "我們未透過連結取得任何資料。請檢查選擇器[屬性、表達式、格式]。",
	"We didn't find the {keys} by the link. Please check Selector [Attribute, Expression, Format].": "我們未透過連結找到 {keys}。請檢查選擇器[屬性、表達式、格式]。",
	"We didn't find data by these Detection Rules. Please check Selector [Attribute, Expression, Format].": "我們未透過這些偵測規則找到資料。請檢查選擇器[屬性、表達式、格式]。",
	"To create a smart element, please drag and drop at least one text block, image, or button, and connect a link to a website page.": "為建立 Smart 元素，請拖放至少一個文字區塊、圖片或按鈕，並將連結連至網站頁面。",
	"Change the symbol to another one": "將符號改為另一個",
	"e.g., change symbol \"$\" to USD": "例如，將符號「$」改成「USD」",
	"Trim text to a certain number of characters": "將文字修改成一定數量的字元",
	"Change \"125\" to the number of characters needed": "將「125」改成為所需的字元數",
	"The link needs a protocol addition": "連結需加上協定",
	"If URL got without protocol": "若網址無協定",
	"The link path needs to be changed": "連結路徑需要變更",
	"e.g., /images/ change to https://domain.com/image/": "例如，/images/ 變更至 https://domain.com/image/",
	"Insert content inside the got content": "在取得的內容中插入內容",
	"e.g., insert the symbol \"+\" between \"You\" and \"Me\"": "例如，在「你」和「我」之間插入符號「+」",
	"Simple Decimals": "簡單小數",
	"Rounding": "圓角",
	"Grouping": "分組",
	"Mixing String Literals": "混合字串常值",
	"Check Rule and Save": "查看規則並儲存",
	"Variable Name": "變數名稱",
	"Variable": "變數",
	"This variable is already in use. Please enter a unique variable.": "此變數已被使用。請輸入一個唯一變數。",
	"Apply Data to": "套用資料至",
	"Import Data into": "匯入資料至",
	"Save Configuration": "儲存配置",
	"Website Page": "網站頁面",
	"From your website, get the product name, image, description, and price.": "從您的網站取得產品名稱、圖片、說明和價格。",
	"to product card, blog post, etc.": "連至產品卡、部落格文章等。",
	"Connect Website Page": "連接網站頁面",
	"Public Feed": "公開動態",
	"Get information stored on our or your servers through JSON, Spreadsheet, or RSS feed.": "透過 JSON、電子試算表或 RSS 動態取得儲存在我們或您伺服器上的資訊。",
	"Connect Public Feed": "連接公開動態",
	"You will be redirected to Settings to create a new connection": "您將被重新導向至「設定」以建立新連線",
	"Get": "擷取",
	"Get Data": "取得資料",
	"Tooltip Text": "工具提示文字",
	"Source Path": "來源路徑",
	"URL": "URL",
	"Heading": "標題",
	"Paragraph": "段落",
	"Inline Text Container": "內聯文字容器",
	"Strikethrough Text": "刪除線文字",
	"Underline Text": "文字底線",
	"Italic Text": "斜體文字",
	"Important Text": "重要文字",
	"List Item Text": "清單項目文字",
	"Hyperlink": "超連結",
	"Superscript Text": "上橫線文字",
	"Subscript Text": "下橫線文字",
	"Unknown Block": "未知區塊",
	"{count, plural, zero{{count} Blocks} one{{count} Block} two{{count} Blocks} few{{count} Blocks} many{{count} Blocks} other{{count} Blocks}}": "{count, plural, other{{count} 個區塊}}",
	"Your CSS Selector": "您的 CSS 選擇器",
	"Custom Icon": "自訂",
	"Focus Mode": "對焦模式",
	"Place the cursor on any line of the code to see the element in the visual editor": "將游標置於程式碼任意一行上，即可在視覺編輯器裡查看該元素",
	"Inspect Mode": "檢查模式",
	"Click on any element in the visual editor to see its code": "點擊視覺編輯器中的任意元素即可查看其程式碼",
	"Format Document": "格式文件",
	"Save changes": "儲存變更",
	"Code formatting helps keep your code clean and readable": "程式碼格式化可讓程式碼保持清晰可讀",
	"selected: {value}": "已選擇：{value}",
	"Can`t restore the image": "無法復原圖片",
	"Additional image": "額外圖片",
	"Indent": "縮排",
	"Decrease Indent by {step}": "減少縮排 {step}",
	"Increase Indent by {step}": "增加縮排 {step}",
	"Increase Indent": "增加縮排",
	"Decrease Indent": "減少縮排",
	"Confirm removal": "確認移除",
	"Are you sure you want to delete selected modules?": "您確定要刪除所選的模組嗎？",
	"Yes, remove": "是的，移除",
	"This {elementType} will not be visible on {visibilityType} because the parent {parentType} was already hidden.": "此 {elementType} 在 {visibilityType} 尚無法顯示，因為父 {parentType} 已隱藏。",
	"Also, this {elementType} will not be visible on {visibilityType} because the parent {parentType} was already hidden.": "而且，此 {elementType} 在 {visibilityType} 尚無法顯示，因為父 {parentType} 已隱藏。",
	"desktop": "桌面",
	"mobile": "行動",
	"Editor Mode": "編輯器模式",
	"Editor View Mode": "編輯器檢視模式",
	"Desktop Editor Mode": "桌面版編輯器模式",
	"Mobile Editor Mode": "行動版編輯器模式",
	"stripe": "橫帶",
	"structure": "結構",
	"container": "容器",
	"block": "區塊",
	"element": "元素",
	"Fixed height": "固定高度",
	"Top": "上方",
	"Middle": "中間",
	"Bottom": "下方",
	"Safe": "安全",
	"Web": "Web",
	"Add Emoji": "新增表情符號",
	"Fill in with white space": "填入空白",
	"{count, plural, zero{{count} characters entered} one{{count} character entered} two{{count} characters entered} few{{count} characters entered} many{{count} characters entered} other{{count} characters entered}}": "已輸入 {count, plural, other{{count} 個字元}}",
	"Character limit exceeds": "超過字元數限制",
	"Circle type": "圓形",
	"Square type": "方形",
	"Lower-alpha type": "小寫字母",
	"Upper-alpha type": "大寫字母",
	"Save as Module": "儲存為模組",
	"Improve with AI": "透過 AI 改善",
	"Send query": "傳送查詢",
	"Can not complete AI request. Try again later": "無法完成 AI 請求。請稍後再試",
	"The AI is fine-tuning your result... Please wait! This may take up to 1 minute.": "AI 正在微調您的結果...請稍候！這可能需要 1 分鐘。",
	"Stop": "停止",
	"Ask AI to edit or generate...": "要求 AI 編輯或生成...",
	"Tell AI what to do next...": "告訴 AI 下一步要做什麼...",
	"Frequently used prompts": "常用提示語",
	"Generate random title": "生成隨機標題",
	"Generate random text paragraph": "生成隨機文字段落",
	"Fix Grammar": "修正文法",
	"Make Shorter": "縮短長度",
	"Make Longer": "增加長度",
	"Translate": "翻譯",
	"Change Tone of Voice": "改變語氣",
	"Formal": "正式",
	"Informal": "非正式",
	"Optimistic": "樂觀",
	"Worried": "擔憂",
	"Friendly": "友善",
	"Curious": "好奇",
	"Assertive": "肯定",
	"Encouraging": "鼓勵",
	"Surprised": "驚訝",
	"Cooperative": "合作",
	"Explain as an Expert": "以專家身分解釋",
	"Improve with Cialdini's Principles": "運用席爾迪尼的法則來改善",
	"Reciprocity": "互惠",
	"People are more likely to comply if they feel indebted": "大家心懷感恩時會遵循互惠原則",
	"Commitment and Consistency": "承諾和持續",
	"People prefer to be consistent with their past actions and commitments": "大家傾向於繼續過去的行為和承諾",
	"Liking": "欣賞",
	"People are more easily persuaded by those they like or find attractive": "大家比較容易被自己喜歡或覺得有吸引力的人說服",
	"Social Proof": "社會認同",
	"People follow others' behavior, especially when similar individuals are doing it": "大家會效法他人的行為，尤其是當彼此相像的人也這麼做時",
	"Authority": "權威",
	"People comply with requests from authoritative figures or experts": "大家會遵循權威人士或專家的要求",
	"Scarcity": "稀有性",
	"Limited availability increases perceived value and motivates action": "有限性會增加感知價值並激勵行動",
	"Unity": "統一",
	"People are influenced by those they perceive as part of their in-group": "當認定對方和自身屬於同一個群體時，自己會被對方影響",
	"Generate all": "產生全部",
	"Generate Based on Email Content": "根據電子郵件內容產生",
	"Generate Based on the Subject/Title": "根據主題/標題產生",
	"AI Response": "所有回應",
	"Use": "使用",
	"Apply": "套用",
	"Suggest More": "更多建議",
	"Unfortunately, the provided image cannot be edited as it is not being retrieved from the server.": "很抱歉，由於未從伺服器取得提供的圖片，無法進行編輯。",
	"Unfortunately, the provided image cannot be uploaded as it is not being retrieved from the server.": "很遺憾，由於未從伺服器取得提供的圖片，因此無法上傳。",
	"The number of opened tag symbols \"<\" does not match the number of closed tag symbols \">\"": "開始的標籤符號「<」數量和關閉的標籤符號「>」數量不相符",
	"Odd number of quote (\") signs": "(\") 符號是奇數",
	"The number of opened \"<td>\" tags does not match the number of closed \"</td>\" tags": "開始的「&lt;td&gt;」標籤數量和結束「&lt;/td&gt;」的標籤數量不符",
	"Your code contains an iframe tag, which is not supported in email clients.": "您的程式碼包含 iframe 標籤，而電子郵件客戶端不支援該標籤。",
	"Invalid base64 image format. Please replace the image link.": "base64 圖片格式無效。請更換圖片連結。",
	"An error occurred while saving document": "儲存文件時發生錯誤",
	"Invite Member": "邀請成員",
	"history_el_drop": "已放置 {elementName}",
	"history_el_add": "已新增 {elementName}",
	"history_el_create": "已建立 {elementName}",
	"history_el_save": "已儲存 {elementName}",
	"history_el_update": "已更新 {elementName}",
	"history_el_element_add": "{elementName}。已新增<strong>「{property}」</strong>",
	"history_el_delete": "已刪除 {elementName}",
	"history_el_element_delete": "{elementName}。已刪除<strong>「{property}」</strong>",
	"history_el_move": "已移動 {elementName}",
	"history_el_edit": "已編輯 {elementName}",
	"history_el_copy": "已複製 {elementName}",
	"history_el_element_copy": "{elementName}。已複製<strong>「{property}」</strong>",
	"history_el_prop_add": "{elementName}。已新增<strong>「{property}」</strong>",
	"history_el_prop_enabled": "{elementName}。已啟用<strong>「{property}」</strong>",
	"history_el_prop_disabled": "{elementName}。已停用<strong>「{property}」</strong>",
	"history_el_prop_change": "{elementName}。已變更<strong>「{property}」</strong>",
	"history_el_prop_change_value": "{elementName}。<strong>「{property}」</strong>已從 {oldValue} 變更為 {newValue}",
	"history_el_prop_remove": "{elementName}。已移除<strong>「{property}」</strong>",
	"history_el_prop_change_default_value": "{elementName}。<strong>「{property}」</strong>已變更為 {newValue}",
	"history_el_prop_change_platform": "{elementName}。{platform} 上的<strong>「{property}」</strong>已變更",
	"history_el_prop_change_value_platform": "{elementName}。{platform} 上的<strong>「{property}」</strong>已從 {oldValue} 變更為 {newValue} ",
	"history_el_prop_meta_updated": "{elementName}。<strong>「{property}」</strong>的 {additionalValue} 已從 {oldValue} 變更為 {newValue}",
	"history_table_join_cells": "已加入 {elementName} 表格儲存格",
	"history_table_split_cells": "已分割 {elementName} 表格儲存格",
	"history_banner_cropped": "已裁剪橫幅",
	"history_banner_child_inserted": "{elementName}。已新增至橫幅的其他物件",
	"history_banner_remove_filters": "已移除橫幅篩選器",
	"history_banner_add_filters": "已新增橫幅篩選器",
	"history_module_updated": "已更新模組",
	"history_module_restored": "已還原模組",
	"history_module_deleted": "已刪除模組",
	"history_module_changed": "已變更模組",
	"history_video_play_button_attached": "已附加影片播放按鈕",
	"history_code_editor_css_update": "程式碼編輯器。已更新 CSS 程式碼",
	"history_code_editor_html_update": "程式碼編輯器。已更新 HTML 程式碼",
	"history_replace_modules": "文件中已替換的模組",
	"history_sync_modules_config_update": "已更新同步模組配置狀態",
	"history_revert_to_patch": "還原到 <br/>{date} 的版本",
	"history_restore_overridden_styles": "{elementName}：已還原覆寫樣式",
	"history_template_recreate": "電子郵件訊息係根據提供的 HTML 和 CSS 更新。",
	"history_template_initial_update": "訊息原本是出於技術目的而更新",
	"history_message_hidden_preheader_enabled": "訊息。已啟用填滿空白的「隱藏摘要」",
	"history_message_hidden_preheader_disabled": "訊息。已停用填滿空白的「隱藏摘要」",
	"history_prop_decreased": "{elementName}。已減少<strong>「{property}」</strong>",
	"history_prop_increased": "{elementName}。已增加<strong>「{property}」</strong>",
	"history_platform_mobile": "行動版",
	"history_platform_desktop": "桌面版",
	"history_element_image": "圖片區塊",
	"history_element_icon": "圖示",
	"history_element_amp": "AMP 區塊",
	"history_element_amp_form": "AMP 表單區塊",
	"history_element_amp_carousel": "AMP 輪播區塊",
	"history_element_text": "文字區塊",
	"history_element_custom_image": "自訂圖片 B6",
	"history_element_custom_link": "自訂連結 B5",
	"history_element_button": "按鈕區塊",
	"history_element_spacer": "間隔區塊",
	"history_element_social": "社群網路區塊",
	"history_element_social_item": "社群網路項目",
	"history_element_menu": "選單區塊",
	"history_element_menu_item": "選單項目",
	"history_element_html": "HTML 區塊",
	"history_element_banner": "橫幅區塊",
	"history_element_video": "影片區塊",
	"history_element_timer": "計時器區塊",
	"history_element_container": "容器",
	"history_element_structure": "結構",
	"history_element_stripe": "橫帶",
	"history_element_accordion": "AMP 收合區塊",
	"history_element_document": "文件",
	"history_element_comment": "history_element_comment",
	"history_element_email_message": "電子郵件訊息",
	"history_element_template": "範本",
	"history_element_headings": "標題",
	"history_element_stripes": "橫帶",
	"history_element_buttons": "按鈕設定",
	"history_element_message_settings": "訊息設定",
	"history_element_general_settings": "一般設定",
	"history_element_h1": "h1",
	"history_element_h2": "h2",
	"history_element_h3": "h3",
	"history_element_h4": "h4",
	"history_element_h5": "h5",
	"history_element_h6": "h6",
	"history_element_element": "元素",
	"history_element_smart_block": "Smart 元素",
	"history_element_link": "連結",
	"history_element_list": "清單",
	"history_element_table": "表格",
	"history_element_table_cell": "表格儲存格",
	"history_element_special_character": "特殊字元",
	"history_element_merge_tag": "合併標籤",
	"history_element_table_row": "表格列",
	"history_element_table_column": "表格欄",
	"history_element_module": "模組",
	"history_prop_alt": "Alt",
	"history_prop_border_color": "框線顏色",
	"history_prop_border_style_general": "框線樣式",
	"history_prop_hovered_color": "Hover 按鈕樣式",
	"history_prop_text_color": "字型顏色",
	"history_prop_hovered_options": "Hover 按鈕樣式",
	"history_prop_border_radius": "邊框弧度",
	"history_prop_border_radius_general": "弧度模式",
	"history_prop_border_style": "框線樣式",
	"history_prop_border_width": "框線寬度",
	"history_prop_letter_spacing": "字間距",
	"history_prop_outlook_support_general": "Outlook 支援",
	"history_prop_width": "寬度",
	"history_prop_height": "高度",
	"history_prop_size_characteristic": "大小",
	"history_prop_fit_to_container": "配合容器",
	"history_prop_additional_image": "額外圖片",
	"history_prop_aspect_ratio": "裁剪形狀",
	"history_prop_background_image": "背景圖片",
	"history_prop_background_color": "背景顏色",
	"history_prop_background_height": "背景高度",
	"history_prop_background_horizontal_position": "背景水平位置",
	"history_prop_background_vertical_position": "背景垂直位置",
	"history_prop_structure_indents_general": "預設結構內間距",
	"history_prop_align": "對齊",
	"history_prop_left_indent": "向左縮排",
	"history_prop_bottom_indent": "向下縮排",
	"history_prop_ordered_list_color_general": "編號清單標記顏色",
	"history_prop_unordered_list_color_general": "項目清單標記顏色",
	"history_prop_list_custom_styles_general": "自訂清單樣式",
	"history_prop_line_height": "行高",
	"history_prop_list_above_below_indent_general": "清單上方和下方的外距",
	"history_prop_list_type": "清單類型",
	"history_prop_margin_around_message_general": "訊息周圍外距",
	"history_prop_content_width_general": "內容寬度",
	"history_prop_content": "内容",
	"history_prop_responsive_design_general": "響應式設計",
	"history_prop_rtl_general": "文字方向由右至左",
	"history_prop_link_decoration_general": "連結裝飾",
	"history_prop_icon_align": "圖示對齊",
	"history_prop_icon_indent": "圖示縮排",
	"history_prop_icon_width": "圖示寬度",
	"history_prop_icon_size": "圖示大小",
	"history_prop_text": "文字",
	"history_prop_font_family": "字型庫",
	"history_prop_letter_case": "大小寫",
	"history_prop_text_style": "文字樣式",
	"history_prop_color": "顏色",
	"history_prop_flip": "翻轉",
	"history_prop_opacity": "不透明度",
	"history_prop_banner_filter": "橫幅篩選器",
	"history_prop_banner_image": "橫幅圖片",
	"history_prop_anchor_link": "錨點連結",
	"history_prop_display_condition": "顯示條件",
	"history_prop_name": "名稱",
	"history_prop_description": "說明",
	"history_prop_before_script": "模組前的程式碼",
	"history_prop_after_script": "模組後的程式碼",
	"history_prop_background_position": "背景位置",
	"history_prop_background_repeat": "背景重複",
	"history_prop_background_size": "背景高度",
	"history_prop_background_width": "背景寬度",
	"history_prop_indents": "縮排",
	"history_prop_alignment": "對齊",
	"history_prop_fixed_height": "固定高度",
	"history_prop_font_color": "字型顏色",
	"history_prop_hidden": "隱藏",
	"history_prop_image": "圖片",
	"history_prop_href": "連結",
	"history_prop_master_color": "顏色",
	"history_prop_mime_type": "加入",
	"history_prop_master_bottom_margin": "下方間隔",
	"history_prop_responsive": "響應式圖片",
	"history_prop_font_size": "字型大小",
	"history_prop_adjust_to_width": "調整寬度",
	"history_prop_hovered_style_general": "Hover 按鈕樣式",
	"history_prop_word_break": "啟用文字換行",
	"history_prop_text_align": "文字對齊",
	"history_prop_rollover_image": "變換圖片",
	"history_prop_menu_item_type": "類型",
	"history_prop_menu_item_align": "圖示對齊",
	"history_prop_menu_item": "選單項目",
	"history_prop_menu_item_text": "文字",
	"history_prop_menu_item_size": "大小",
	"history_prop_menu_item_image": "圖片",
	"history_prop_menu_item_width": "寬度",
	"history_prop_menu_item_height": "高度",
	"history_prop_menu_item_order": "項目順序",
	"history_prop_links_color": "連結顏色",
	"history_prop_hovered_links_color": "Hover 上連結顏色",
	"history_prop_menu_item_paddings": "內間距",
	"history_prop_menu_styles": "選單樣式",
	"history_prop_menu_item_color": "顏色",
	"history_prop_menu_item_background_color": "背景顏色",
	"history_prop_menu_items_separate_controls": "選單項目分隔線",
	"history_prop_menu_separator_style": "選單項目分隔線樣式",
	"history_prop_menu_items_text_style": "選單項目文字樣式",
	"history_prop_item_separate_type": "選單項目類型",
	"history_prop_display_offer_badge": "顯示優惠徽章",
	"history_prop_offer_badge": "優惠徽章",
	"history_prop_display_promo_code_badge": "顯示促銷碼徽章",
	"history_prop_promo_code": "促銷碼徽章",
	"history_prop_display_end_discount_offer": "設定折扣優惠結束時間",
	"history_prop_end_discount_offer": "結束折扣優惠",
	"history_prop_gmail_promotions": "為 Gmail 電子郵件加註解",
	"history_prop_hidden_pre_header": "隱藏摘要",
	"history_prop_display_promo_image": "加入促銷圖片",
	"history_prop_promo_image": "促銷圖片",
	"history_prop_display_sender_logo": "加入寄件人標誌",
	"history_prop_sender_logo": "寄件人標誌",
	"history_prop_subject_title": "主旨標題",
	"history_prop_config": "配置",
	"history_prop_utm_parameters": "UTM 參數",
	"history_prop_utm_parameters_campaign": "行銷活動 UTM 參數",
	"history_prop_social_network_type": "社群網路類型",
	"history_prop_spacer_width": "寬度",
	"history_prop_spacer_height": "間隔高度",
	"history_prop_social_network_text": "標題和替代文字的自訂",
	"history_prop_social_network_icon": "社群網路圖示",
	"history_prop_link": "連結",
	"history_prop_title": "標題",
	"history_prop_link_title": "連結標題",
	"history_prop_link_underline": "連結加底線",
	"history_prop_items_order": "項目順序",
	"history_prop_spacer_mode": "間隔模式",
	"history_prop_bottom_margin": "段落縮排",
	"history_prop_stripe_message_area": "橫帶訊息區域",
	"history_prop_container_inversion": "容器反轉",
	"history_prop_responsive_structure": "響應式結構",
	"history_prop_gap": "容器間隔",
	"history_prop_container_order": "容器順序",
	"history_prop_container_locked": "容器已鎖定",
	"history_prop_table_cell_background": "表格儲存格背景",
	"history_prop_no_line_wraps": "停用換行",
	"history_prop_paragraph_style": "段落樣式",
	"history_prop_custom_thumbnail": "自訂縮圖",
	"history_prop_synchronized_module": "已同步的模組",
	"history_prop_type": "類型",
	"history_prop_containers_equalization": "均化容器的寬度",
	"history_prop_date_time": "日期和時間",
	"history_prop_space_between_thumbnails": "history_prop_space_between_thumbnails",
	"history_prop_slide_image_fit": "history_prop_slide_image_fit",
	"history_prop_thumbnail_image_fit": "history_prop_thumbnail_image_fit",
	"history_val_enabled": "已啟用",
	"history_val_disabled": "已停用",
	"history_val_align_left": "左",
	"history_val_align_center": "中間",
	"history_val_align_right": "右",
	"history_val_align_justify": "對齊",
	"history_val_letter_case_capitalize": "大寫",
	"history_val_letter_case_upper": "大寫",
	"history_val_letter_case_lower": "小寫",
	"history_val_flip_both": "水平和垂直",
	"history_val_flip_h": "水平",
	"history_val_flip_v": "垂直",
	"history_val_flip_none": "關閉",
	"history_val_custom": "自訂",
	"history_val_no_repeat": "不重複",
	"history_val_repeat": "重複",
	"history_val_top": "上方",
	"history_val_bottom": "下方",
	"history_val_middle": "中間",
	"history_val_default": "預設",
	"history_val_left": "左",
	"history_val_right": "右",
	"history_val_center": "中間",
	"history_val_bold": "粗體",
	"history_val_italic": "斜體",
	"history_val_bold_italic": "粗體+斜體",
	"history_val_normal": "一般",
	"history_val_justify": "對齊",
	"history_val_underline": "底線",
	"history_val_none": "關閉",
	"history_val_menu_item_type_links": "連結",
	"history_val_menu_item_type_icons": "圖示",
	"history_val_menu_item_type_links_with_icons": "圖示連結",
	"history_val_sn_style_custom": "自訂",
	"history_val_sn_style_logo_colored": "彩色標誌",
	"history_val_sn_style_logo_black": "黑色標誌",
	"history_val_sn_style_logo_gray": "灰色標誌",
	"history_val_sn_style_logo_white": "白色標誌",
	"history_val_sn_style_circle_colored": "圓形彩色標誌",
	"history_val_sn_style_circle_colored_bordered": "彩色圓形邊框",
	"history_val_sn_style_rounded_colored": "圓角彩色標誌",
	"history_val_sn_style_rounded_colored_bordered": "彩色圓角邊框",
	"history_val_sn_style_square_colored": "方形彩色標誌",
	"history_val_sn_style_square_colored_bordered": "彩色方形邊框",
	"history_val_sn_style_circle_black": "圓形黑色標誌",
	"history_val_sn_style_circle_black_bordered": "黑色圓形邊框",
	"history_val_sn_style_rounded_black": "圓角黑色標誌",
	"history_val_sn_style_rounded_black_bordered": "黑色圓角邊框",
	"history_val_sn_style_square_black": "方形黑色標誌",
	"history_val_sn_style_square_black_bordered": "黑色方形邊框",
	"history_val_sn_style_circle_gray": "圓形灰色標誌",
	"history_val_sn_style_circle_gray_bordered": "灰色圓形邊框",
	"history_val_sn_style_rounded_gray": "圓角灰色標誌",
	"history_val_sn_style_rounded_gray_bordered": "灰色圓角邊框",
	"history_val_sn_style_square_gray": "方形灰色標誌",
	"history_val_sn_style_square_gray_bordered": "灰色方形邊框",
	"history_val_sn_style_circle_white": "圓形白色標誌",
	"history_val_sn_style_circle_white_bordered": "白色圓形邊框",
	"history_val_sn_style_rounded_white": "圓角白色標誌",
	"history_val_sn_style_rounded_white_bordered": "白色圓角邊框",
	"history_val_sn_style_square_white": "方形白色標誌",
	"history_val_sn_style_square_white_bordered": "白色方形邊框",
	"history_val_spacer_mode_line": "線條模式",
	"history_val_spacer_mode_spacer": "間隔模式",
	"history_val_message_area_info_area": "資訊區",
	"history_val_message_area_content": "内容",
	"history_val_message_area_footer": "頁尾",
	"history_val_message_area_header": "頁首",
	"history_val_undefined": "未定義",
	"history_val_brightness": "亮度",
	"history_val_blur": "模糊",
	"history_val_noise": "雜訊",
	"history_val_pixelate": "像素化",
	"history_val_remove_color": "移除顏色",
	"history_val_blend_color": "混合顏色",
	"history_val_gamma": "Gamma",
	"history_val_vibrance": "自然飽和度",
	"history_val_saturation": "飽和度",
	"history_val_contrast": "對比度",
	"history_val_hue_rotation": "色相旋轉",
	"history_val_sepia": "棕褐色",
	"history_val_black_white": "黑白",
	"history_val_brownie": "布朗尼",
	"history_val_vintage": "復古",
	"history_val_technicolor": "特藝七彩",
	"history_val_polaroid": "Polaroid",
	"history_val_kodachrome": "Kodachrome",
	"history_val_grayscale": "灰階",
	"history_val_invert": "反轉",
	"history_val_emboss": "浮雕",
	"history_val_sharpen": "銳化",
	"Open in new tab": "在新分頁開啟",
	"B": "B",
	"kB": "kB",
	"MB": "MB",
	"An error has occurred. Please report the error code to support: {trace_id} and reload the editor. Also, send a bug report with email logs to the development team.": "發生錯誤。請向支援團隊回報錯誤代碼：{trace_id} 並重新載入編輯器。此外，還可以傳送附有電子郵件日誌的錯誤報告給開發團隊。",
	"The selected basic color cannot be added to My Palette. Please choose a different one from the color picker.": "所選的基本顏色無法新增至「我的調色盤」。請在顏色選擇器中選擇不同的顏色。",
	"The limit for creating unique email messages has been exceeded.": "已超過建立唯一電子郵件的限制。",
	"The number of requests within your session has been exceeded. Please wait.": "已超過您階段中的請求數量。請稍候。",
	"The maximum number of users who can simultaneously work with the sheet has been exceeded. Maximum allowed number: {{max_users_per_model}}": "已超過可同時使用工作表的使用者數量上限。允許的數量上限：{max_users_per_model}",
	"The monthly limit of Timer basic block is reached. Please change the subscription pricing plan to activate new quotas": "已達到計時器基本區塊的每月限制。請變更訂閱費用方案以啟用新額度",
	"Whoops, something went wrong. Our experts are working to resolve this issue. Try again later please": "抱歉，發生一些錯誤。我們的專員正在解決這問題。請稍後再試",
	"An error has occurred. Please reload page.": "發生錯誤。請重新載入頁面。",
	"Send report": "傳送回報",
	"Try an example prompt": "嘗試一個範例提示",
	"Start with a detailed description...": "首先，請詳細說明...",
	"Generate with AI": "Generate with AI",
	"Generate": "產生",
	"Regenerate": "重新產生",
	"A girl holds in her hands a wicker basket with poppies against the background of a poppy field": "在一片罌粟田花海中，一個女孩手裡拿著一個裝滿罌粟花的柳條籃",
	"Light orange office building against the sky illuminated by the sun": "在陽光照耀的晴空下淡橘色的辦公大樓",
	"Rocky mountains at dawn when the sun breaks through the top of one of the mountains and creates a glow": "洛磯山脈日出時，陽光射過山頂形成一道光",
	"Seems like AI service didn’t generated an image. Please try again later": "AI 服務似乎未產生圖片。請稍後再試一次",
	"AI Image": "AI 圖片",
	"Sending report": "正在傳送回報",
	"Report has been sent": "已傳送回報",
	"Personalization": "個人化",
	"Search by name or value": "按名稱或值搜尋",
	"Error detected in the email code. Fix issues and press \"Apply the Code\" to save changes.": "在電子郵件代碼中偵測到錯誤。修正問題並按下「套用代碼」儲存變更。",
	"Animated Opening": "Animated Opening",
	"Auto-collapsing": "Auto-collapsing",
	"This forces the accordion to only allow one expanded section at any given time. Expanding one section will cause any other open sections to close.": "This forces the accordion to only allow one expanded section at any given time. Expanding one section will cause any other open sections to close.",
	"Slide {slideIdx}": "投影片 {slideIdx}",
	"Autoplay": "自動播放",
	"Delay Time, sec": "延遲時間，秒",
	"Loop": "迴圈",
	"Slide Image Fit": "Slide Image Fit",
	"General Link": "一般連結",
	"Thumbnail": "縮圖",
	"Thumbnails Radius": "縮圖弧度",
	"Slide Radius": "Slide Radius",
	"Slide Thumbnail": "投影片縮圖",
	"Thumbnail Image Fit": "設定縮圖圖片",
	"Cover": "覆蓋",
	"Contain": "包含",
	"Thumbnail Size": "縮圖大小",
	"Space Between Thumbnails": "Space Between Thumbnails",
	"Thumbnail Type": "Thumbnail Type",
	"Thumbnail Color": "Thumbnail Color",
	"Active Thumbnail Border Style": "Active Thumbnail Border Style",
	"Inactive Thumbnail Border Style": "Inactive Thumbnail Border Style",
	"Interactive preview is paused. Contact your team to unblock it.": "Interactive preview is paused. Contact your team to unblock it.",
	"Titles Background Color": "Titles Background Color",
	"Want to add fun to your emails?": "Want to add fun to your emails?",
	"Create mini-games, quizzes and surveys. Stripo will take care of the code.": "Create mini-games, quizzes and surveys. Stripo will take care of the code.",
	"Try Interactive Module Generator": "Try Interactive Module Generator",
	"Duplicate": "Duplicate"
}